key=9 28 664, value=seem
key=9 28 663, value=ll
key=9 28 666, value=come
key=9 28 665, value=to
key=9 28 668, value=among
key=9 28 667, value=out
key=9 28 669, value=the
key=9 28 671, value=that
key=9 28 670, value=people
key=9 28 673, value=with
key=9 28 672, value=walk
key=21 76 1889, value=there
key=21 76 1888, value=Come
key=21 76 1891, value=no
key=21 76 1890, value=s
key=9 28 660, value=How
key=9 28 662, value=it
key=9 28 661, value=funny
key=4 7 271, value=the
key=4 7 270, value=in
key=4 7 277, value=out
key=4 7 276, value=get
key=21 76 1896, value=that
key=4 7 278, value=again
key=4 7 273, value=she
key=21 76 1893, value=in
key=4 7 272, value=world
key=8 18 513, value=down
key=21 76 1892, value=use
key=4 7 275, value=to
key=8 18 512, value=down
key=21 76 1895, value=like
key=4 7 274, value=was
key=8 18 511, value=Down
key=21 76 1894, value=crying
key=4 7 269, value=how
key=4 7 260, value=moment
key=4 7 266, value=never
key=4 7 265, value=it
key=4 7 268, value=considering
key=4 7 267, value=once
key=4 7 262, value=went
key=4 7 261, value=down
key=4 7 264, value=after
key=4 7 263, value=Alice
key=4 7 259, value=another
key=4 7 258, value=In
key=5 8 309, value=before
key=12 55 1139, value=to
key=5 8 308, value=herself
key=12 55 1138, value=ever
key=12 55 1137, value=was
key=12 55 1136, value=she
key=12 55 1135, value=how
key=12 55 1134, value=wondering
key=12 55 1133, value=middle
key=12 55 1132, value=the
key=5 8 301, value=not
key=5 8 300, value=had
key=5 8 303, value=moment
key=5 8 302, value=a
key=5 8 305, value=think
key=5 8 304, value=to
key=5 8 307, value=stopping
key=5 8 306, value=about
key=5 8 310, value=she
key=12 55 1142, value=again
key=12 55 1141, value=out
key=12 55 1140, value=get
key=35 145 3291, value=the
key=35 145 3290, value=to
key=35 145 3295, value=alas
key=35 145 3294, value=but
key=35 145 3293, value=door
key=35 145 3292, value=little
key=9 28 675, value=heads
key=9 28 674, value=their
key=9 28 676, value=downward
key=39 163 3651, value=thought
key=39 163 3650, value=Alice
key=39 163 3655, value=the
key=39 163 3654, value=be
key=39 163 3653, value=must
key=39 163 3652, value=this
key=35 145 3288, value=speed
key=39 163 3659, value=speaking
key=35 145 3287, value=all
key=39 163 3658, value=of
key=35 145 3286, value=with
key=39 163 3657, value=way
key=35 145 3285, value=ran
key=39 163 3656, value=right
key=35 145 3289, value=back
key=35 145 3284, value=she
key=35 145 3283, value=and
key=32 125 2887, value=get
key=32 125 2888, value=to
key=32 125 2885, value=shall
key=32 125 2886, value=never
key=45 197 4210, value=the
key=32 125 2889, value=twenty
key=45 197 4212, value=heard
key=45 197 4211, value=Mouse
key=39 163 3662, value=mouse
key=39 163 3661, value=a
key=39 163 3660, value=to
key=39 163 3666, value=done
key=39 163 3665, value=never
key=39 163 3664, value=had
key=39 163 3663, value=she
key=39 163 3669, value=thing
key=39 163 3668, value=a
key=39 163 3667, value=such
key=45 197 4214, value=it
key=45 197 4213, value=this
key=45 197 4216, value=round
key=45 197 4215, value=turned
key=45 197 4218, value=swam
key=32 125 2884, value=I
key=45 197 4217, value=and
key=45 197 4219, value=slowly
key=12 55 1106, value=they
key=40 170 3796, value=your
key=12 55 1105, value=but
key=40 170 3795, value=beg
key=12 55 1104, value=hall
key=40 170 3794, value=I
key=12 55 1103, value=the
key=40 170 3793, value=Oh
key=12 55 1102, value=round
key=45 197 4221, value=to
key=12 55 1101, value=all
key=45 197 4220, value=back
key=12 55 1100, value=doors
key=45 197 4223, value=its
key=40 170 3797, value=pardon
key=45 197 4222, value=her
key=39 163 3673, value=remembered
key=39 163 3672, value=she
key=39 163 3671, value=but
key=39 163 3670, value=before
key=39 163 3677, value=her
key=12 55 1109, value=locked
key=39 163 3676, value=in
key=12 55 1108, value=all
key=39 163 3675, value=seen
key=12 55 1107, value=were
key=39 163 3674, value=having
key=39 163 3679, value=s
key=39 163 3678, value=brother
key=32 125 2890, value=at
key=45 197 4225, value=was
key=32 125 2891, value=that
key=45 197 4224, value=face
key=45 197 4227, value=pale
key=45 197 4226, value=quite
key=45 197 4229, value=passion
key=45 197 4228, value=with
key=32 125 2892, value=rate
key=12 55 1117, value=way
key=12 55 1116, value=the
key=12 55 1115, value=all
key=12 55 1114, value=been
key=12 55 1113, value=had
key=39 163 3680, value=Latin
key=12 55 1112, value=Alice
key=12 55 1111, value=when
key=12 55 1110, value=and
key=39 163 3684, value=of
key=39 163 3683, value=mouse
key=39 163 3682, value=A
key=39 163 3681, value=Grammar
key=39 163 3688, value=a
key=39 163 3687, value=to
key=12 55 1119, value=one
key=39 163 3686, value=mouse
key=12 55 1118, value=down
key=39 163 3685, value=a
key=39 163 3689, value=mouse
key=12 55 1120, value=side
key=12 55 1128, value=she
key=12 55 1127, value=door
key=12 55 1126, value=every
key=12 55 1125, value=trying
key=12 55 1124, value=other
key=39 163 3691, value=mouse
key=12 55 1123, value=the
key=39 163 3690, value=a
key=12 55 1122, value=up
key=12 55 1121, value=and
key=39 163 3693, value=mouse
key=39 163 3692, value=O
key=43 184 3999, value=Our
key=12 55 1129, value=walked
key=12 55 1131, value=down
key=12 55 1130, value=sadly
key=45 197 4209, value=When
key=45 197 4250, value=tell
key=45 197 4252, value=my
key=45 197 4251, value=you
key=45 197 4254, value=and
key=45 197 4253, value=history
key=9 30 719, value=Ma
key=45 197 4256, value=ll
key=9 30 718, value=Please
key=45 197 4255, value=you
key=14 62 1364, value=to
key=14 62 1363, value=how
key=14 62 1362, value=know
key=14 62 1361, value=only
key=14 62 1360, value=I
key=9 30 724, value=Zealand
key=45 197 4258, value=why
key=9 30 723, value=New
key=45 197 4257, value=understand
key=9 30 726, value=Australia
key=9 30 725, value=or
key=45 197 4259, value=it
key=9 30 720, value=am
key=9 30 722, value=this
key=9 30 721, value=is
key=14 62 1365, value=begin
key=45 197 4261, value=I
key=45 197 4260, value=is
key=45 197 4263, value=cats
key=45 197 4262, value=hate
key=10 49 959, value=thump
key=45 197 4265, value=dogs
key=10 49 958, value=suddenly
key=45 197 4264, value=and
key=10 49 957, value=when
key=45 197 4230, value=Alice
key=45 197 4232, value=and
key=45 197 4231, value=thought
key=45 197 4234, value=said
key=45 197 4233, value=it
key=45 197 4236, value=a
key=45 197 4235, value=in
key=45 197 4238, value=trembling
key=45 197 4237, value=low
key=45 197 4239, value=voice
key=45 197 4241, value=us
key=45 197 4240, value=Let
key=45 197 4243, value=to
key=45 197 4242, value=get
key=45 197 4245, value=shore
key=45 197 4244, value=the
key=31 114 2706, value=night
key=31 114 2705, value=the
key=31 114 2702, value=been
key=45 197 4247, value=then
key=31 114 2701, value=ve
key=45 197 4246, value=and
key=14 62 1359, value=if
key=31 114 2704, value=in
key=45 197 4249, value=ll
key=14 62 1358, value=could
key=31 114 2703, value=changed
key=45 197 4248, value=I
key=14 62 1357, value=I
key=14 62 1356, value=think
key=14 62 1355, value=I
key=31 114 2700, value=I
key=19 71 1719, value=going
key=19 71 1718, value=was
key=19 71 1717, value=she
key=19 71 1716, value=if
key=19 71 1715, value=see
key=19 71 1714, value=to
key=32 129 2952, value=if
key=19 71 1713, value=minutes
key=32 129 2951, value=as
key=18 68 1657, value=curious
key=19 71 1712, value=few
key=32 129 2954, value=were
key=18 68 1658, value=feeling
key=19 71 1711, value=a
key=32 129 2953, value=she
key=18 68 1655, value=What
key=19 71 1710, value=for
key=18 68 1656, value=a
key=32 129 2950, value=lap
key=32 129 2959, value=to
key=3 6 161, value=ought
key=32 129 2956, value=lessons
key=3 6 160, value=she
key=32 129 2955, value=saying
key=3 6 163, value=have
key=32 129 2958, value=began
key=3 6 162, value=to
key=32 129 2957, value=and
key=3 6 165, value=at
key=3 6 164, value=wondered
key=3 6 167, value=but
key=3 6 166, value=this
key=3 6 169, value=the
key=3 6 168, value=at
key=23 85 2105, value=on
key=23 85 2106, value=the
key=23 85 2107, value=top
key=23 85 2108, value=of
key=19 71 1729, value=about
key=23 85 2109, value=her
key=19 71 1728, value=nervous
key=19 71 1727, value=little
key=19 71 1726, value=a
key=19 71 1725, value=felt
key=32 129 2941, value=the
key=19 71 1724, value=she
key=32 129 2940, value=doth
key=19 71 1723, value=further
key=32 129 2943, value=and
key=19 71 1722, value=any
key=32 129 2942, value=little
key=19 71 1721, value=shrink
key=19 71 1720, value=to
key=23 85 2102, value=holding
key=23 85 2103, value=her
key=23 85 2104, value=hand
key=32 129 2949, value=her
key=32 129 2948, value=on
key=3 6 170, value=time
key=3 6 172, value=all
key=32 129 2945, value=crossed
key=3 6 171, value=it
key=32 129 2944, value=she
key=3 6 174, value=quite
key=32 129 2947, value=hands
key=3 6 173, value=seemed
key=32 129 2946, value=her
key=3 6 176, value=but
key=3 6 175, value=natural
key=3 6 178, value=the
key=3 6 177, value=when
key=3 6 179, value=Rabbit
key=32 129 2974, value=come
key=34 138 3172, value=gloves
key=32 129 2973, value=not
key=34 138 3173, value=while
key=32 129 2976, value=same
key=34 138 3170, value=white
key=32 129 2975, value=the
key=34 138 3171, value=kid
key=32 129 2970, value=the
key=34 138 3176, value=talking
key=32 129 2972, value=did
key=34 138 3174, value=she
key=32 129 2971, value=words
key=34 138 3175, value=was
key=3 6 181, value=took
key=3 6 180, value=actually
key=3 6 183, value=watch
key=32 129 2978, value=they
key=3 6 182, value=a
key=32 129 2977, value=as
key=3 6 185, value=of
key=3 6 184, value=out
key=32 129 2979, value=used
key=3 6 187, value=waistcoat
key=7 13 462, value=Alice
key=3 6 186, value=its
key=7 13 461, value=thought
key=3 6 189, value=and
key=3 6 188, value=pocket
key=7 13 466, value=such
key=7 13 465, value=after
key=7 13 464, value=herself
key=7 13 463, value=to
key=34 138 3169, value=little
key=19 71 1709, value=waited
key=34 138 3167, value=Rabbit
key=19 71 1708, value=she
key=34 138 3168, value=s
key=19 71 1707, value=however
key=19 71 1706, value=First
key=32 129 2963, value=her
key=34 138 3161, value=had
key=32 129 2962, value=but
key=34 138 3162, value=put
key=32 129 2965, value=sounded
key=32 129 2964, value=voice
key=34 138 3160, value=she
key=34 138 3165, value=of
key=34 138 3166, value=the
key=32 129 2961, value=it
key=34 138 3163, value=on
key=32 129 2960, value=repeat
key=34 138 3164, value=one
key=3 6 190, value=looked
key=3 6 192, value=it
key=3 6 191, value=at
key=3 6 194, value=then
key=32 129 2967, value=and
key=3 6 193, value=and
key=32 129 2966, value=hoarse
key=3 6 196, value=on
key=32 129 2969, value=and
key=3 6 195, value=hurried
key=32 129 2968, value=strange
key=3 6 198, value=started
key=3 6 197, value=Alice
key=3 6 199, value=to
key=25 91 2248, value=Oh
key=25 91 2249, value=my
key=6 9 319, value=Either
key=6 9 330, value=for
key=37 156 3510, value=WILL
key=37 156 3512, value=a
key=37 156 3511, value=be
key=37 156 3514, value=thing
key=37 156 3513, value=queer
key=6 9 328, value=very
key=6 9 329, value=slowly
key=6 9 326, value=she
key=37 156 3516, value=be
key=6 9 327, value=fell
key=37 156 3515, value=to
key=6 9 324, value=deep
key=6 9 325, value=or
key=37 156 3517, value=sure
key=6 9 322, value=was
key=6 9 323, value=very
key=6 9 320, value=the
key=6 9 321, value=well
key=19 71 1739, value=to
key=19 71 1738, value=Alice
key=19 71 1737, value=said
key=19 71 1736, value=know
key=19 71 1735, value=you
key=19 71 1734, value=end
key=19 71 1733, value=might
key=19 71 1732, value=it
key=19 71 1731, value=for
key=19 71 1730, value=this
key=32 129 2938, value=say
key=32 129 2937, value=and
key=32 129 2939, value=How
key=32 129 2934, value=I
key=32 129 2936, value=try
key=32 129 2935, value=ll
key=3 6 149, value=when
key=19 71 1748, value=candle
key=19 71 1747, value=a
key=19 71 1746, value=like
key=19 71 1745, value=altogether
key=19 71 1744, value=out
key=19 71 1743, value=going
key=19 71 1742, value=my
key=19 71 1741, value=in
key=19 71 1740, value=herself
key=3 6 150, value=she
key=3 6 152, value=it
key=3 6 151, value=thought
key=3 6 154, value=afterwards
key=26 98 2373, value=dear
key=3 6 153, value=over
key=26 98 2374, value=what
key=3 6 156, value=occurred
key=3 6 155, value=it
key=26 98 2372, value=Oh
key=3 6 158, value=her
key=26 98 2377, value=m
key=3 6 157, value=to
key=26 98 2378, value=talking
key=26 98 2375, value=nonsense
key=3 6 159, value=that
key=26 98 2376, value=I
key=9 34 775, value=written
key=28 100 2417, value=Poor
key=9 34 774, value=it
key=9 34 777, value=somewhere
key=9 34 776, value=up
key=28 100 2418, value=Alice
key=9 34 771, value=I
key=9 34 770, value=perhaps
key=9 34 773, value=see
key=9 34 772, value=shall
key=23 85 2174, value=the
key=23 85 2175, value=common
key=23 85 2176, value=way
key=9 34 768, value=to
key=9 34 767, value=do
key=9 34 769, value=ask
key=13 58 1245, value=the
key=13 58 1244, value=in
key=13 58 1247, value=and
key=13 58 1246, value=lock
key=13 58 1249, value=her
key=13 58 1248, value=to
key=21 80 1990, value=Why
key=21 80 1991, value=there
key=13 58 1250, value=great
key=13 58 1252, value=it
key=13 58 1251, value=delight
key=13 58 1253, value=fitted
key=21 80 1998, value=to
key=21 80 1999, value=make
key=21 80 1996, value=me
key=21 80 1997, value=left
key=21 80 1994, value=enough
key=21 80 1995, value=of
key=21 80 1992, value=s
key=21 80 1993, value=hardly
key=6 9 340, value=to
key=6 9 341, value=look
key=44 193 4150, value=afraid
key=44 193 4151, value=I
key=44 193 4152, value=ve
key=13 58 1234, value=about
key=23 85 2152, value=nothing
key=32 121 2832, value=very
key=13 58 1233, value=door
key=23 85 2153, value=but
key=32 121 2833, value=little
key=13 58 1236, value=inches
key=23 85 2154, value=out
key=32 121 2830, value=such
key=13 58 1235, value=fifteen
key=23 85 2155, value=of
key=32 121 2831, value=a
key=13 58 1238, value=she
key=23 85 2156, value=the
key=13 58 1237, value=high
key=23 85 2157, value=way
key=23 85 2158, value=things
key=13 58 1239, value=tried
key=23 85 2159, value=to
key=13 58 1241, value=little
key=13 58 1240, value=the
key=23 85 2160, value=happen
key=6 9 339, value=down
key=13 58 1243, value=key
key=23 85 2161, value=that
key=13 58 1242, value=golden
key=23 85 2162, value=it
key=6 9 337, value=she
key=6 9 338, value=went
key=6 9 335, value=time
key=6 9 336, value=as
key=6 9 333, value=plenty
key=37 156 3509, value=That
key=44 193 4153, value=offended
key=6 9 334, value=of
key=44 193 4154, value=it
key=6 9 331, value=she
key=44 193 4155, value=again
key=6 9 332, value=had
key=6 9 351, value=happen
key=9 34 764, value=it
key=32 121 2829, value=knows
key=6 9 352, value=next
key=9 34 763, value=No
key=9 34 766, value=never
key=6 9 350, value=to
key=9 34 765, value=ll
key=32 121 2828, value=she
key=5 8 312, value=herself
key=13 58 1223, value=had
key=23 85 2163, value=seemed
key=5 8 311, value=found
key=13 58 1222, value=she
key=23 85 2164, value=quite
key=5 8 314, value=down
key=13 58 1225, value=noticed
key=23 85 2165, value=dull
key=5 8 313, value=falling
key=13 58 1224, value=not
key=23 85 2166, value=and
key=5 8 316, value=very
key=13 58 1227, value=and
key=23 85 2167, value=stupid
key=5 8 315, value=a
key=13 58 1226, value=before
key=23 85 2168, value=for
key=5 8 318, value=well
key=13 58 1229, value=it
key=23 85 2169, value=life
key=5 8 317, value=deep
key=13 58 1228, value=behind
key=13 58 1230, value=was
key=23 85 2170, value=to
key=23 85 2171, value=go
key=13 58 1232, value=little
key=23 85 2172, value=on
key=13 58 1231, value=a
key=23 85 2173, value=in
key=6 9 348, value=was
key=44 193 4146, value=sorrowful
key=6 9 349, value=going
key=44 193 4147, value=tone
key=6 9 346, value=wonder
key=44 193 4148, value=I
key=6 9 347, value=what
key=44 193 4149, value=m
key=6 9 344, value=and
key=44 193 4142, value=cried
key=6 9 345, value=to
key=44 193 4143, value=Alice
key=6 9 342, value=about
key=44 193 4144, value=in
key=6 9 343, value=her
key=44 193 4145, value=a
key=23 85 2138, value=one
key=13 58 1219, value=a
key=23 85 2139, value=eats
key=7 13 478, value=stairs
key=12 55 1099, value=were
key=13 58 1212, value=the
key=23 85 2130, value=size
key=13 58 1211, value=on
key=23 85 2131, value=to
key=13 58 1214, value=time
key=23 85 2132, value=be
key=13 58 1213, value=second
key=23 85 2133, value=sure
key=13 58 1216, value=she
key=23 85 2134, value=this
key=13 58 1215, value=round
key=23 85 2135, value=generally
key=13 58 1218, value=upon
key=23 85 2136, value=happens
key=13 58 1217, value=came
key=23 85 2137, value=when
key=13 58 1221, value=curtain
key=13 58 1220, value=low
key=23 85 2140, value=cake
key=23 85 2149, value=way
key=7 13 469, value=as
key=7 13 468, value=fall
key=7 13 467, value=a
key=23 85 2141, value=but
key=23 85 2142, value=Alice
key=23 85 2143, value=had
key=23 85 2144, value=got
key=23 85 2145, value=so
key=32 129 2981, value=do
key=23 85 2146, value=much
key=32 129 2980, value=to
key=23 85 2147, value=into
key=23 85 2148, value=the
key=13 58 1210, value=However
key=23 85 2150, value=of
key=23 85 2151, value=expecting
key=7 13 473, value=think
key=7 13 472, value=shall
key=7 13 471, value=I
key=7 13 470, value=this
key=7 13 477, value=down
key=7 13 476, value=tumbling
key=7 13 475, value=of
key=7 13 474, value=nothing
key=23 85 2116, value=was
key=23 85 2117, value=growing
key=23 85 2118, value=and
key=23 85 2119, value=she
key=23 85 2110, value=head
key=23 85 2111, value=to
key=23 85 2112, value=feel
key=23 85 2113, value=which
key=23 85 2114, value=way
key=23 85 2115, value=it
key=31 118 2747, value=Ah
key=31 118 2748, value=THAT
key=31 118 2749, value=S
key=23 85 2127, value=remained
key=23 85 2128, value=the
key=23 85 2129, value=same
key=23 85 2120, value=was
key=23 85 2121, value=quite
key=31 118 2750, value=the
key=23 85 2122, value=surprised
key=31 118 2751, value=great
key=23 85 2123, value=to
key=31 118 2752, value=puzzle
key=23 85 2124, value=find
key=23 85 2125, value=that
key=23 85 2126, value=she
key=30 106 2566, value=in
key=30 106 2565, value=fan
key=30 106 2564, value=large
key=30 106 2563, value=a
key=30 106 2562, value=and
key=30 106 2561, value=hand
key=30 106 2560, value=one
key=36 149 3358, value=she
key=36 149 3359, value=was
key=30 106 2569, value=he
key=30 106 2568, value=other
key=30 106 2567, value=the
key=30 106 2555, value=of
key=30 106 2554, value=pair
key=30 106 2553, value=a
key=30 106 2552, value=with
key=30 106 2551, value=dressed
key=30 106 2550, value=splendidly
key=30 106 2559, value=in
key=30 106 2558, value=gloves
key=30 106 2557, value=kid
key=30 106 2556, value=white
key=36 149 3360, value=up
key=36 149 3361, value=to
key=36 149 3362, value=her
key=36 149 3363, value=chin
key=36 149 3364, value=in
key=36 149 3365, value=salt
key=36 149 3366, value=water
key=30 106 2580, value=as
key=30 106 2583, value=Oh
key=30 106 2582, value=came
key=30 106 2581, value=he
key=39 160 3625, value=trying
key=39 160 3624, value=in
key=39 160 3621, value=s
key=39 160 3620, value=there
key=39 160 3623, value=harm
key=39 160 3622, value=no
key=33 131 3039, value=to
key=33 131 3037, value=many
key=33 131 3038, value=lessons
key=33 131 3035, value=ever
key=33 131 3036, value=so
key=30 106 2577, value=muttering
key=30 106 2576, value=hurry
key=30 106 2575, value=great
key=30 106 2574, value=a
key=30 106 2573, value=in
key=30 106 2572, value=along
key=30 106 2571, value=trotting
key=30 106 2570, value=came
key=39 160 3614, value=it
key=39 160 3613, value=likely
key=39 160 3616, value=talk
key=39 160 3615, value=can
key=39 160 3610, value=should
key=30 106 2579, value=himself
key=39 160 3612, value=very
key=30 106 2578, value=to
key=39 160 3611, value=think
key=39 160 3618, value=any
key=39 160 3617, value=at
key=39 160 3619, value=rate
key=39 160 3603, value=of
key=39 160 3602, value=out
key=39 160 3605, value=way
key=39 160 3604, value=the
key=39 160 3601, value=so
key=39 160 3600, value=is
key=39 160 3607, value=here
key=39 160 3606, value=down
key=39 160 3609, value=I
key=39 160 3608, value=that
key=33 131 3040, value=learn
key=30 107 2586, value=the
key=30 107 2587, value=Duchess
key=30 107 2584, value=the
key=30 107 2585, value=Duchess
key=8 24 645, value=say
key=8 24 644, value=to
key=8 24 629, value=no
key=8 24 628, value=had
key=8 24 627, value=Alice
key=25 91 2262, value=stockings
key=25 91 2261, value=and
key=25 91 2260, value=shoes
key=25 91 2266, value=dears
key=25 91 2265, value=now
key=33 135 3100, value=come
key=25 91 2264, value=you
key=25 91 2263, value=for
key=33 135 3103, value=not
key=33 135 3104, value=I
key=33 135 3101, value=up
key=33 135 3102, value=if
key=33 135 3107, value=down
key=33 135 3108, value=here
key=1 1 1, value=Alice
key=33 135 3105, value=ll
key=26 95 2343, value=it
key=33 135 3106, value=stay
key=1 1 3, value=beginning
key=1 1 2, value=was
key=1 1 5, value=get
key=33 135 3109, value=till
key=1 1 4, value=to
key=1 1 7, value=tired
key=8 24 632, value=Latitude
key=1 1 6, value=very
key=8 24 631, value=what
key=1 1 9, value=sitting
key=8 24 630, value=idea
key=1 1 8, value=of
key=26 95 2342, value=manage
key=26 95 2341, value=would
key=26 95 2340, value=she
key=8 24 639, value=they
key=8 24 638, value=thought
key=8 24 637, value=but
key=8 24 636, value=either
key=25 91 2251, value=little
key=8 24 635, value=Longitude
key=25 91 2250, value=poor
key=8 24 634, value=or
key=8 24 633, value=was
key=25 91 2255, value=who
key=33 135 3110, value=I
key=25 91 2254, value=wonder
key=33 135 3111, value=m
key=25 91 2253, value=I
key=25 91 2252, value=feet
key=25 91 2259, value=your
key=33 135 3114, value=but
key=25 91 2258, value=on
key=33 135 3115, value=oh
key=25 91 2257, value=put
key=33 135 3112, value=somebody
key=25 91 2256, value=will
key=33 135 3113, value=else
key=26 95 2335, value=on
key=26 95 2334, value=went
key=26 95 2333, value=she
key=33 135 3116, value=dear
key=26 95 2332, value=And
key=26 95 2339, value=how
key=26 95 2338, value=herself
key=26 95 2337, value=to
key=26 95 2336, value=planning
key=8 24 643, value=words
key=8 24 642, value=grand
key=8 24 641, value=nice
key=8 24 640, value=were
key=34 138 3158, value=see
key=34 138 3159, value=that
key=34 138 3156, value=surprised
key=34 138 3157, value=to
key=34 138 3150, value=down
key=34 138 3151, value=at
key=34 138 3154, value=and
key=34 138 3155, value=was
key=34 138 3152, value=her
key=34 138 3153, value=hands
key=34 138 3147, value=this
key=10 35 778, value=Down
key=34 138 3148, value=she
key=34 138 3145, value=she
key=34 138 3146, value=said
key=10 35 779, value=down
key=34 138 3149, value=looked
key=34 138 3144, value=As
key=10 35 780, value=down
key=30 106 2544, value=It
key=30 106 2549, value=returning
key=30 106 2548, value=Rabbit
key=30 106 2547, value=White
key=30 106 2546, value=the
key=30 106 2545, value=was
key=10 41 830, value=me
key=5 8 289, value=some
key=5 8 293, value=dipped
key=5 8 292, value=then
key=5 8 295, value=down
key=5 8 294, value=suddenly
key=5 8 297, value=suddenly
key=5 8 296, value=so
key=5 8 299, value=Alice
key=5 8 298, value=that
key=5 8 291, value=and
key=5 8 290, value=way
key=5 8 279, value=The
key=5 8 282, value=went
key=5 8 281, value=hole
key=5 8 284, value=on
key=5 8 283, value=straight
key=5 8 286, value=a
key=5 8 285, value=like
key=5 8 288, value=for
key=5 8 287, value=tunnel
key=5 8 280, value=rabbit
key=3 6 239, value=it
key=41 173 3819, value=Not
key=3 6 238, value=after
key=9 29 709, value=what
key=9 29 708, value=them
key=9 29 707, value=ask
key=9 29 706, value=to
key=9 29 705, value=have
key=9 29 704, value=shall
key=9 29 703, value=I
key=9 29 702, value=but
key=9 29 701, value=word
key=9 29 700, value=right
key=3 6 240, value=and
key=3 6 242, value=was
key=3 6 241, value=fortunately
key=41 173 3821, value=cats
key=3 6 244, value=in
key=41 173 3820, value=like
key=3 6 243, value=just
key=3 6 246, value=to
key=3 6 245, value=time
key=3 6 248, value=it
key=3 6 247, value=see
key=3 6 249, value=pop
key=3 6 251, value=a
key=3 6 250, value=down
key=3 6 253, value=rabbit
key=3 6 252, value=large
key=3 6 255, value=under
key=3 6 254, value=hole
key=3 6 257, value=hedge
key=3 6 256, value=the
key=32 122 2841, value=I
key=32 122 2840, value=m
key=32 122 2845, value=how
key=32 122 2844, value=dear
key=32 122 2843, value=oh
key=32 122 2842, value=and
key=32 122 2849, value=is
key=32 122 2848, value=all
key=32 122 2847, value=it
key=32 122 2846, value=puzzling
key=40 167 3764, value=chatte
key=40 167 3762, value=est
key=40 167 3763, value=ma
key=40 167 3760, value=again
key=40 167 3761, value=Ou
key=10 41 823, value=I
key=32 122 2834, value=Besides
key=32 122 2838, value=and
key=32 122 2837, value=she
key=10 41 828, value=here
key=32 122 2836, value=S
key=10 41 829, value=with
key=32 122 2835, value=SHE
key=10 41 826, value=were
key=10 41 827, value=down
key=10 41 824, value=wish
key=10 41 825, value=you
key=32 122 2839, value=I
key=40 167 3759, value=began
key=40 167 3757, value=So
key=40 167 3758, value=she
key=10 51 969, value=and
key=10 51 968, value=stick
key=10 51 963, value=came
key=10 51 962, value=she
key=3 6 200, value=her
key=10 51 961, value=down
key=3 6 202, value=for
key=10 51 967, value=of
key=3 6 201, value=feet
key=10 51 966, value=heap
key=3 6 204, value=flashed
key=10 51 965, value=a
key=3 6 203, value=it
key=10 51 964, value=upon
key=3 6 206, value=her
key=32 128 2932, value=for
key=3 6 205, value=across
key=32 128 2933, value=Mabel
key=3 6 208, value=that
key=3 6 207, value=mind
key=10 51 970, value=dry
key=3 6 209, value=she
key=8 20 526, value=miles
key=8 20 525, value=many
key=8 20 524, value=how
key=8 20 523, value=wonder
key=8 20 522, value=I
key=10 51 974, value=fall
key=10 51 973, value=the
key=3 6 211, value=never
key=10 51 972, value=and
key=3 6 210, value=had
key=10 51 971, value=leaves
key=3 6 213, value=see
key=3 6 212, value=before
key=3 6 215, value=rabbit
key=10 51 976, value=over
key=32 128 2930, value=been
key=3 6 214, value=a
key=10 51 975, value=was
key=32 128 2931, value=changed
key=3 6 217, value=either
key=3 6 216, value=with
key=3 6 219, value=waistcoat
key=3 6 218, value=a
key=32 128 2927, value=I
key=32 128 2928, value=must
key=32 128 2929, value=have
key=8 20 529, value=fallen
key=8 20 528, value=ve
key=8 20 527, value=I
key=8 20 532, value=time
key=8 20 531, value=this
key=8 20 530, value=by
key=3 6 220, value=pocket
key=3 6 222, value=a
key=3 6 221, value=or
key=45 196 4189, value=Do
key=3 6 224, value=to
key=3 6 223, value=watch
key=3 6 226, value=out
key=3 6 225, value=take
key=3 6 228, value=it
key=3 6 227, value=of
key=3 6 229, value=and
key=9 29 717, value=know
key=9 29 716, value=you
key=9 29 715, value=is
key=9 29 714, value=country
key=9 29 713, value=the
key=9 29 712, value=of
key=9 29 711, value=name
key=9 29 710, value=the
key=45 196 4190, value=come
key=45 196 4191, value=back
key=45 196 4192, value=again
key=3 6 231, value=with
key=45 196 4197, value=talk
key=3 6 230, value=burning
key=45 196 4198, value=about
key=3 6 233, value=she
key=45 196 4199, value=cats
key=3 6 232, value=curiosity
key=3 6 235, value=across
key=45 196 4193, value=and
key=3 6 234, value=ran
key=45 196 4194, value=we
key=3 6 237, value=field
key=45 196 4195, value=won
key=3 6 236, value=the
key=45 196 4196, value=t
key=33 134 3079, value=up
key=33 134 3078, value=look
key=33 134 3075, value=I
key=33 134 3077, value=only
key=33 134 3076, value=shall
key=42 177 3860, value=you
key=42 177 3861, value=our
key=42 177 3862, value=cat
key=42 177 3863, value=Dinah
key=42 177 3864, value=I
key=42 177 3865, value=think
key=42 177 3866, value=you
key=42 177 3867, value=d
key=42 177 3868, value=take
key=42 177 3869, value=a
key=10 45 890, value=bats
key=33 134 3085, value=then
key=33 134 3082, value=Who
key=33 134 3081, value=say
key=33 134 3084, value=I
key=33 134 3083, value=am
key=33 134 3080, value=and
key=42 177 3853, value=And
key=42 177 3854, value=yet
key=42 177 3855, value=I
key=42 177 3856, value=wish
key=42 177 3857, value=I
key=42 177 3858, value=could
key=42 177 3859, value=show
key=42 177 3870, value=fancy
key=42 177 3871, value=to
key=42 177 3872, value=cats
key=42 177 3873, value=if
key=42 177 3874, value=you
key=10 45 889, value=eat
key=42 177 3875, value=could
key=10 45 888, value=cats
key=42 177 3876, value=only
key=10 45 887, value=Do
key=42 177 3877, value=see
key=42 177 3878, value=her
key=45 196 4205, value=don
key=45 196 4206, value=t
key=45 196 4207, value=like
key=45 196 4208, value=them
key=19 70 1671, value=it
key=45 196 4201, value=dogs
key=19 70 1672, value=was
key=45 196 4202, value=either
key=45 196 4203, value=if
key=19 70 1670, value=so
key=45 196 4204, value=you
key=40 171 3798, value=cried
key=40 171 3799, value=Alice
key=19 70 1675, value=was
key=19 70 1676, value=now
key=19 70 1673, value=indeed
key=19 70 1674, value=she
key=45 196 4200, value=or
key=19 70 1679, value=inches
key=19 70 1677, value=only
key=19 70 1678, value=ten
key=19 70 1669, value=And
key=19 70 1690, value=she
key=19 70 1693, value=the
key=19 70 1694, value=right
key=19 70 1691, value=was
key=19 70 1692, value=now
key=42 180 3963, value=won
key=42 180 3964, value=t
key=42 180 3965, value=talk
key=42 180 3966, value=about
key=42 180 3962, value=We
key=19 70 1697, value=going
key=19 70 1698, value=though
key=19 70 1695, value=size
key=19 70 1696, value=for
key=19 70 1699, value=the
key=19 70 1682, value=her
key=19 70 1683, value=face
key=19 70 1680, value=high
key=19 70 1681, value=and
key=42 180 3974, value=not
key=42 180 3970, value=if
key=42 180 3971, value=you
key=42 180 3972, value=d
key=42 180 3973, value=rather
key=42 180 3967, value=her
key=42 180 3968, value=any
key=42 180 3969, value=more
key=19 70 1686, value=at
key=19 70 1687, value=the
key=19 70 1684, value=brightened
key=19 70 1685, value=up
key=19 70 1688, value=thought
key=19 70 1689, value=that
key=42 178 3900, value=and
key=42 178 3901, value=she
key=21 79 1975, value=But
key=29 104 2499, value=of
key=42 178 3906, value=by
key=42 178 3907, value=the
key=29 104 2497, value=shedding
key=42 178 3908, value=fire
key=29 104 2498, value=gallons
key=42 178 3909, value=licking
key=21 79 1979, value=use
key=29 104 2495, value=the
key=42 178 3902, value=sits
key=21 79 1978, value=no
key=29 104 2496, value=same
key=42 178 3903, value=purring
key=21 79 1977, value=s
key=29 104 2493, value=on
key=42 178 3904, value=so
key=21 79 1976, value=it
key=29 104 2494, value=all
key=42 178 3905, value=nicely
key=9 27 656, value=right
key=9 27 655, value=fall
key=9 27 654, value=shall
key=9 27 653, value=I
key=21 79 1982, value=poor
key=9 27 659, value=earth
key=21 79 1981, value=thought
key=9 27 658, value=the
key=21 79 1980, value=now
key=9 27 657, value=through
key=42 178 3910, value=her
key=42 178 3911, value=paws
key=42 178 3912, value=and
key=42 178 3917, value=she
key=42 178 3918, value=is
key=42 178 3919, value=such
key=42 178 3913, value=washing
key=42 178 3914, value=her
key=42 178 3915, value=face
key=42 178 3916, value=and
key=29 104 2491, value=she
key=29 104 2492, value=went
key=32 120 2789, value=Ada
key=29 104 2490, value=But
key=32 120 2784, value=m
key=32 120 2783, value=I
key=32 120 2786, value=I
key=32 120 2785, value=sure
key=32 120 2788, value=not
key=32 120 2787, value=m
key=8 19 515, value=the
key=8 19 514, value=Would
key=8 19 517, value=never
key=8 19 516, value=fall
key=8 19 519, value=to
key=8 19 518, value=come
key=21 79 1986, value=to
key=21 79 1985, value=pretend
key=21 79 1984, value=to
key=21 79 1983, value=Alice
key=9 27 652, value=if
key=9 27 651, value=wonder
key=21 79 1989, value=people
key=9 27 650, value=I
key=21 79 1988, value=two
key=21 79 1987, value=be
key=8 19 520, value=an
key=8 19 521, value=end
key=35 144 3271, value=glad
key=35 144 3272, value=to
key=35 144 3270, value=very
key=42 178 3940, value=pardon
key=35 144 3279, value=now
key=35 144 3277, value=existence
key=30 109 2589, value=won
key=35 144 3278, value=and
key=35 144 3275, value=still
key=35 144 3276, value=in
key=35 144 3273, value=find
key=35 144 3274, value=herself
key=16 66 1553, value=as
key=16 66 1552, value=such
key=16 66 1551, value=them
key=16 66 1550, value=taught
key=16 66 1557, value=hot
key=16 66 1556, value=red
key=16 66 1555, value=a
key=16 66 1554, value=that
key=40 169 3790, value=over
key=40 169 3791, value=with
key=40 169 3792, value=fright
key=16 66 1559, value=will
key=16 66 1558, value=poker
key=30 109 2593, value=savage
key=35 144 3282, value=garden
key=30 109 2594, value=if
key=30 109 2591, value=she
key=35 144 3280, value=for
key=30 109 2592, value=be
key=35 144 3281, value=the
key=30 109 2590, value=t
key=30 109 2599, value=waiting
key=30 109 2597, value=kept
key=30 109 2598, value=her
key=30 109 2595, value=I
key=30 109 2596, value=ve
key=16 66 1542, value=not
key=16 66 1541, value=WOULD
key=16 66 1540, value=they
key=16 66 1546, value=rules
key=16 66 1545, value=simple
key=16 66 1544, value=the
key=16 66 1543, value=remember
key=16 66 1549, value=had
key=16 66 1548, value=friends
key=16 66 1547, value=their
key=42 178 3920, value=a
key=42 178 3921, value=nice
key=42 178 3922, value=soft
key=42 178 3923, value=thing
key=42 178 3928, value=s
key=42 178 3929, value=such
key=42 178 3924, value=to
key=42 178 3925, value=nurse
key=42 178 3926, value=and
key=42 178 3927, value=she
key=16 66 1571, value=you
key=16 66 1570, value=if
key=16 66 1575, value=VERY
key=16 66 1574, value=finger
key=16 66 1573, value=your
key=35 144 3259, value=said
key=16 66 1572, value=cut
key=16 66 1579, value=knife
key=16 66 1578, value=a
key=16 66 1577, value=with
key=16 66 1576, value=deeply
key=15 64 1396, value=be
key=35 144 3260, value=Alice
key=42 178 3931, value=capital
key=15 64 1395, value=to
key=35 144 3261, value=a
key=42 178 3932, value=one
key=15 64 1398, value=use
key=42 178 3933, value=for
key=15 64 1397, value=no
key=42 178 3934, value=catching
key=15 64 1394, value=seemed
key=15 64 1393, value=There
key=42 178 3930, value=a
key=35 144 3268, value=change
key=42 178 3939, value=your
key=35 144 3269, value=but
key=35 144 3266, value=the
key=35 144 3267, value=sudden
key=35 144 3264, value=frightened
key=42 178 3935, value=mice
key=15 64 1399, value=in
key=35 144 3265, value=at
key=42 178 3936, value=oh
key=35 144 3262, value=good
key=42 178 3937, value=I
key=35 144 3263, value=deal
key=42 178 3938, value=beg
key=16 66 1560, value=burn
key=16 66 1564, value=hold
key=16 66 1563, value=your
key=16 66 1562, value=if
key=16 66 1561, value=you
key=16 66 1568, value=and
key=16 66 1567, value=long
key=16 66 1566, value=too
key=16 66 1565, value=it
key=16 66 1569, value=that
key=25 88 2199, value=that
key=25 88 2198, value=surprised
key=25 88 2197, value=much
key=16 66 1593, value=from
key=16 66 1592, value=much
key=43 185 4008, value=Don
key=16 66 1591, value=drink
key=16 66 1590, value=you
key=16 66 1597, value=poison
key=16 66 1596, value=marked
key=16 66 1595, value=bottle
key=16 66 1594, value=a
key=16 66 1599, value=is
key=16 66 1598, value=it
key=43 185 4009, value=t
key=16 66 1582, value=bleeds
key=25 88 2196, value=so
key=16 66 1581, value=usually
key=25 88 2195, value=was
key=16 66 1580, value=it
key=25 88 2194, value=she
key=25 88 2193, value=Alice
key=16 66 1586, value=never
key=25 88 2192, value=cried
key=16 66 1585, value=had
key=16 66 1584, value=she
key=16 66 1583, value=and
key=16 66 1589, value=if
key=16 66 1588, value=that
key=16 66 1587, value=forgotten
key=40 169 3775, value=The
key=40 169 3776, value=Mouse
key=40 169 3777, value=gave
key=40 169 3778, value=a
key=40 169 3779, value=sudden
key=2 2 112, value=by
key=2 2 113, value=her
key=2 2 110, value=ran
key=2 2 111, value=close
key=40 169 3784, value=water
key=40 169 3785, value=and
key=40 169 3786, value=seemed
key=40 169 3787, value=to
key=40 169 3788, value=quiver
key=40 169 3789, value=all
key=2 2 101, value=daisies
key=2 2 102, value=when
key=2 2 100, value=the
key=2 2 105, value=White
key=2 2 106, value=Rabbit
key=2 2 103, value=suddenly
key=2 2 104, value=a
key=2 2 109, value=eyes
key=40 169 3780, value=leap
key=40 169 3781, value=out
key=2 2 107, value=with
key=40 169 3782, value=of
key=2 2 108, value=pink
key=40 169 3783, value=the
key=11 52 996, value=up
key=11 52 995, value=looked
key=11 52 994, value=she
key=11 52 993, value=moment
key=11 52 999, value=was
key=11 52 998, value=it
key=11 52 997, value=but
key=11 52 992, value=a
key=11 52 991, value=in
key=11 52 990, value=feet
key=42 178 3887, value=went
key=42 178 3888, value=on
key=42 178 3889, value=half
key=42 178 3883, value=dear
key=42 178 3884, value=quiet
key=42 178 3885, value=thing
key=42 178 3886, value=Alice
key=42 178 3880, value=is
key=42 178 3881, value=such
key=42 178 3882, value=a
key=42 178 3898, value=the
key=42 178 3899, value=pool
key=42 178 3894, value=swam
key=42 178 3895, value=lazily
key=42 178 3896, value=about
key=42 178 3897, value=in
key=33 133 3059, value=It
key=42 178 3890, value=to
key=42 178 3891, value=herself
key=42 178 3892, value=as
key=42 178 3893, value=she
key=16 66 1519, value=nice
key=16 66 1518, value=several
key=10 39 814, value=saucer
key=10 39 815, value=of
key=10 39 812, value=remember
key=10 39 813, value=her
key=10 39 818, value=tea
key=10 39 819, value=time
key=10 39 816, value=milk
key=10 39 817, value=at
key=16 66 1513, value=not
key=16 66 1512, value=or
key=16 66 1511, value=poison
key=16 66 1510, value=marked
key=16 66 1517, value=read
key=16 66 1516, value=had
key=16 66 1515, value=she
key=16 66 1514, value=for
key=36 152 3451, value=she
key=37 153 3473, value=I
key=16 66 1509, value=s
key=36 152 3452, value=soon
key=37 153 3474, value=wish
key=16 66 1508, value=it
key=36 152 3453, value=made
key=16 66 1507, value=whether
key=36 152 3454, value=out
key=37 153 3477, value=t
key=37 153 3478, value=cried
key=37 153 3475, value=I
key=36 152 3450, value=However
key=37 153 3476, value=hadn
key=3 5 146, value=shall
key=3 5 145, value=I
key=3 5 148, value=late
key=3 5 147, value=be
key=16 66 1502, value=first
key=36 152 3459, value=the
key=16 66 1501, value=look
key=16 66 1500, value=ll
key=37 153 3479, value=so
key=16 66 1506, value=see
key=36 152 3455, value=that
key=16 66 1505, value=and
key=36 152 3456, value=she
key=16 66 1504, value=said
key=36 152 3457, value=was
key=16 66 1503, value=she
key=36 152 3458, value=in
key=36 152 3462, value=tears
key=36 152 3463, value=which
key=36 152 3464, value=she
key=36 152 3465, value=had
key=36 152 3460, value=pool
key=36 152 3461, value=of
key=37 153 3480, value=much
key=9 33 756, value=girl
key=9 33 755, value=little
key=9 33 754, value=ignorant
key=9 33 753, value=an
key=9 33 752, value=what
key=16 66 1531, value=by
key=9 33 751, value=And
key=16 66 1530, value=up
key=16 66 1535, value=other
key=16 66 1534, value=and
key=16 66 1533, value=beasts
key=16 66 1532, value=wild
key=16 66 1539, value=because
key=36 152 3466, value=wept
key=16 66 1538, value=all
key=36 152 3467, value=when
key=16 66 1537, value=things
key=36 152 3468, value=she
key=16 66 1536, value=unpleasant
key=36 152 3469, value=was
key=16 66 1529, value=eaten
key=36 152 3470, value=nine
key=36 152 3471, value=feet
key=36 152 3472, value=high
key=10 39 810, value=they
key=9 33 759, value=think
key=10 39 811, value=ll
key=9 33 758, value=ll
key=9 33 757, value=she
key=16 66 1520, value=little
key=34 142 3192, value=got
key=9 33 762, value=asking
key=10 39 808, value=I
key=34 142 3191, value=She
key=9 33 761, value=for
key=9 33 760, value=me
key=16 66 1524, value=who
key=34 142 3196, value=to
key=16 66 1523, value=children
key=34 142 3195, value=went
key=10 39 809, value=hope
key=16 66 1522, value=about
key=34 142 3194, value=and
key=16 66 1521, value=histories
key=34 142 3193, value=up
key=16 66 1528, value=and
key=16 66 1527, value=burnt
key=34 142 3199, value=to
key=16 66 1526, value=got
key=34 142 3198, value=table
key=16 66 1525, value=had
key=34 142 3197, value=the
key=32 126 2903, value=Geography
key=32 126 2901, value=s
key=32 126 2902, value=try
key=32 126 2900, value=let
key=11 52 985, value=jumped
key=11 52 984, value=she
key=11 52 983, value=and
key=11 52 982, value=hurt
key=11 52 989, value=her
key=11 52 988, value=to
key=11 52 987, value=on
key=11 52 986, value=up
key=11 52 981, value=bit
key=11 52 980, value=a
key=11 52 979, value=not
key=11 52 978, value=was
key=7 12 460, value=Well
key=11 52 977, value=Alice
key=11 52 1013, value=was
key=17 67 1625, value=very
key=11 52 1014, value=still
key=17 67 1624, value=it
key=11 52 1015, value=in
key=17 67 1627, value=it
key=11 52 1016, value=sight
key=17 67 1626, value=nice
key=17 67 1621, value=it
key=11 52 1010, value=the
key=17 67 1620, value=taste
key=11 52 1011, value=White
key=17 67 1623, value=finding
key=30 110 2610, value=help
key=11 52 1012, value=Rabbit
key=17 67 1622, value=and
key=30 110 2611, value=of
key=30 110 2612, value=any
key=30 110 2613, value=one
key=30 110 2614, value=so
key=30 110 2615, value=when
key=11 52 1017, value=hurrying
key=30 110 2616, value=the
key=11 52 1018, value=down
key=30 110 2617, value=Rabbit
key=11 52 1019, value=it
key=30 110 2618, value=came
key=30 110 2619, value=near
key=30 110 2609, value=ask
key=34 141 3190, value=again
key=17 67 1629, value=in
key=17 67 1628, value=had
key=11 52 1002, value=overhead
key=17 67 1614, value=marked
key=11 52 1003, value=before
key=17 67 1613, value=NOT
key=11 52 1004, value=her
key=17 67 1616, value=so
key=11 52 1005, value=was
key=17 67 1615, value=poison
key=17 67 1610, value=this
key=30 110 2620, value=her
key=11 52 1000, value=all
key=17 67 1612, value=was
key=30 110 2621, value=she
key=11 52 1001, value=dark
key=17 67 1611, value=bottle
key=30 110 2622, value=began
key=30 110 2623, value=in
key=30 110 2624, value=a
key=43 181 3975, value=We
key=30 110 2625, value=low
key=30 110 2626, value=timid
key=11 52 1006, value=another
key=30 110 2627, value=voice
key=11 52 1007, value=long
key=30 110 2628, value=If
key=11 52 1008, value=passage
key=30 110 2629, value=you
key=43 181 3976, value=indeed
key=11 52 1009, value=and
key=26 96 2360, value=to
key=26 96 2361, value=one
key=26 96 2362, value=s
key=26 96 2363, value=own
key=26 96 2364, value=feet
key=17 67 1618, value=ventured
key=17 67 1617, value=Alice
key=17 67 1619, value=to
key=17 67 1647, value=buttered
key=17 67 1646, value=hot
key=17 67 1649, value=she
key=17 67 1648, value=toast
key=17 67 1643, value=turkey
key=17 67 1642, value=roast
key=17 67 1645, value=and
key=17 67 1644, value=toffee
key=17 67 1641, value=apple
key=17 67 1640, value=pine
key=17 67 1636, value=of
key=17 67 1635, value=flavour
key=17 67 1638, value=tart
key=17 67 1637, value=cherry
key=17 67 1632, value=sort
key=17 67 1631, value=a
key=17 67 1634, value=mixed
key=17 67 1633, value=of
key=30 110 2600, value=Alice
key=30 110 2601, value=felt
key=30 110 2602, value=so
key=17 67 1630, value=fact
key=30 110 2603, value=desperate
key=30 110 2604, value=that
key=30 110 2605, value=she
key=30 110 2606, value=was
key=30 110 2607, value=ready
key=34 141 3189, value=small
key=30 110 2608, value=to
key=34 141 3187, value=be
key=34 141 3188, value=growing
key=34 141 3185, value=I
key=34 141 3186, value=must
key=17 67 1639, value=custard
key=6 10 384, value=and
key=6 10 385, value=noticed
key=6 10 386, value=that
key=6 10 387, value=they
key=6 10 388, value=were
key=6 10 389, value=filled
key=6 10 380, value=sides
key=6 10 381, value=of
key=6 10 382, value=the
key=6 10 383, value=well
key=6 10 395, value=here
key=6 10 396, value=and
key=6 10 397, value=there
key=6 10 398, value=she
key=6 10 399, value=saw
key=17 67 1654, value=off
key=17 67 1653, value=it
key=17 67 1650, value=very
key=33 132 3053, value=Mabel
key=33 132 3052, value=m
key=17 67 1652, value=finished
key=33 132 3051, value=I
key=6 10 390, value=with
key=17 67 1651, value=soon
key=33 132 3050, value=if
key=6 10 391, value=cupboards
key=25 88 2222, value=was
key=33 132 3057, value=down
key=6 10 392, value=and
key=25 88 2221, value=ever
key=33 132 3056, value=stay
key=6 10 393, value=book
key=25 88 2220, value=that
key=33 132 3055, value=ll
key=6 10 394, value=shelves
key=33 132 3054, value=I
key=33 132 3058, value=here
key=25 88 2219, value=telescope
key=25 88 2218, value=largest
key=25 88 2217, value=the
key=25 88 2216, value=like
key=25 88 2215, value=out
key=33 132 3042, value=I
key=25 88 2214, value=opening
key=33 132 3041, value=No
key=25 88 2213, value=m
key=25 88 2212, value=I
key=25 88 2211, value=now
key=33 132 3046, value=my
key=25 88 2210, value=English
key=33 132 3045, value=up
key=33 132 3044, value=made
key=33 132 3043, value=ve
key=33 132 3049, value=it
key=33 132 3048, value=about
key=33 132 3047, value=mind
key=25 88 2209, value=good
key=25 88 2208, value=speak
key=25 88 2207, value=to
key=25 88 2206, value=how
key=25 88 2205, value=forgot
key=25 88 2204, value=quite
key=25 88 2203, value=she
key=25 88 2202, value=moment
key=25 88 2201, value=the
key=25 88 2200, value=for
key=39 164 3709, value=of
key=39 164 3701, value=and
key=39 164 3702, value=seemed
key=39 164 3703, value=to
key=39 164 3704, value=her
key=39 164 3705, value=to
key=39 164 3706, value=wink
key=39 164 3707, value=with
key=39 164 3708, value=one
key=39 164 3700, value=inquisitively
key=43 182 3979, value=Mouse
key=43 182 3978, value=the
key=43 182 3977, value=cried
key=43 182 3983, value=down
key=43 182 3982, value=trembling
key=43 182 3981, value=was
key=43 182 3980, value=who
key=43 182 3989, value=tail
key=43 182 3988, value=his
key=43 182 3987, value=of
key=43 182 3986, value=end
key=43 182 3985, value=the
key=43 182 3984, value=to
key=31 117 2730, value=But
key=31 117 2731, value=if
key=31 117 2732, value=I
key=40 171 3810, value=feelings
key=40 171 3802, value=that
key=40 171 3803, value=she
key=40 171 3804, value=had
key=40 171 3805, value=hurt
key=40 171 3806, value=the
key=40 171 3807, value=poor
key=40 171 3808, value=animal
key=40 171 3809, value=s
key=31 117 2737, value=the
key=31 117 2738, value=next
key=31 117 2739, value=question
key=31 117 2733, value=m
key=31 117 2734, value=not
key=31 117 2735, value=the
key=31 117 2736, value=same
key=31 117 2740, value=is
key=31 117 2741, value=Who
key=31 117 2742, value=in
key=31 117 2743, value=the
key=39 164 3712, value=eyes
key=39 164 3713, value=but
key=39 164 3714, value=it
key=39 164 3715, value=said
key=39 164 3716, value=nothing
key=39 164 3710, value=its
key=39 164 3711, value=little
key=31 117 2744, value=world
key=31 117 2745, value=am
key=31 117 2746, value=I
key=15 64 1440, value=little
key=15 64 1442, value=on
key=15 64 1441, value=bottle
key=15 64 1448, value=here
key=32 120 2809, value=and
key=44 194 4180, value=went
key=15 64 1447, value=not
key=32 120 2808, value=all
key=15 64 1449, value=before
key=15 64 1444, value=which
key=15 64 1443, value=it
key=15 64 1446, value=was
key=15 64 1445, value=certainly
key=32 120 2812, value=sure
key=33 133 3062, value=no
key=32 120 2811, value=m
key=33 133 3063, value=use
key=32 120 2814, value=can
key=33 133 3064, value=their
key=32 120 2813, value=I
key=33 133 3065, value=putting
key=32 120 2816, value=be
key=33 133 3066, value=their
key=32 120 2815, value=t
key=33 133 3067, value=heads
key=32 120 2818, value=for
key=33 133 3068, value=down
key=32 120 2817, value=Mabel
key=33 133 3069, value=and
key=32 120 2810, value=I
key=33 133 3060, value=ll
key=33 133 3061, value=be
key=15 64 1451, value=Alice
key=15 64 1450, value=said
key=15 64 1453, value=round
key=15 64 1452, value=and
key=42 178 3879, value=She
key=15 64 1459, value=was
key=15 64 1458, value=bottle
key=32 120 2819, value=I
key=44 194 4171, value=making
key=44 194 4170, value=and
key=15 64 1455, value=neck
key=44 194 4173, value=a
key=15 64 1454, value=the
key=44 194 4172, value=quite
key=15 64 1457, value=the
key=40 171 3800, value=hastily
key=44 194 4175, value=in
key=15 64 1456, value=of
key=40 171 3801, value=afraid
key=44 194 4174, value=commotion
key=32 120 2823, value=of
key=33 133 3073, value=again
key=44 186 4018, value=t
key=44 194 4177, value=pool
key=32 120 2822, value=sorts
key=33 133 3074, value=dear
key=44 186 4019, value=indeed
key=44 194 4176, value=the
key=32 120 2825, value=and
key=44 194 4179, value=it
key=32 120 2824, value=things
key=44 194 4178, value=as
key=32 120 2827, value=oh
key=32 120 2826, value=she
key=44 186 4016, value=I
key=44 186 4017, value=won
key=33 133 3070, value=saying
key=32 120 2821, value=all
key=33 133 3071, value=Come
key=32 120 2820, value=know
key=33 133 3072, value=up
key=15 64 1462, value=label
key=29 104 2518, value=the
key=15 64 1461, value=paper
key=29 104 2519, value=hall
key=15 64 1464, value=the
key=29 104 2516, value=half
key=15 64 1463, value=with
key=29 104 2517, value=down
key=29 104 2514, value=and
key=29 104 2515, value=reaching
key=15 64 1460, value=a
key=29 104 2512, value=inches
key=29 104 2513, value=deep
key=29 104 2510, value=about
key=15 64 1469, value=printed
key=29 104 2511, value=four
key=44 194 4160, value=swimming
key=15 64 1466, value=DRINK
key=44 194 4162, value=from
key=15 64 1465, value=words
key=44 194 4161, value=away
key=15 64 1468, value=beautifully
key=44 194 4164, value=as
key=15 64 1467, value=ME
key=44 194 4163, value=her
key=44 194 4166, value=as
key=44 194 4165, value=hard
key=44 194 4168, value=could
key=44 194 4167, value=it
key=44 194 4169, value=go
key=17 67 1609, value=However
key=10 48 950, value=truth
key=15 64 1473, value=large
key=29 104 2507, value=all
key=15 64 1472, value=in
key=29 104 2508, value=round
key=10 48 952, value=you
key=29 104 2505, value=large
key=10 48 951, value=did
key=15 64 1474, value=letters
key=29 104 2506, value=pool
key=10 48 954, value=eat
key=29 104 2503, value=was
key=10 48 953, value=ever
key=29 104 2504, value=a
key=10 48 956, value=bat
key=15 64 1471, value=it
key=29 104 2501, value=until
key=10 48 955, value=a
key=15 64 1470, value=on
key=29 104 2502, value=there
key=29 104 2500, value=tears
key=32 120 2801, value=mine
key=32 120 2800, value=and
key=32 120 2803, value=t
key=44 194 4157, value=the
key=32 120 2802, value=doesn
key=44 194 4156, value=For
key=32 120 2805, value=in
key=44 194 4159, value=was
key=32 120 2804, value=go
key=44 194 4158, value=Mouse
key=32 120 2807, value=at
key=32 120 2806, value=ringlets
key=10 48 947, value=tell
key=10 48 946, value=Dinah
key=10 48 949, value=the
key=10 48 948, value=me
key=29 104 2509, value=her
key=34 142 3248, value=time
key=34 142 3247, value=in
key=10 48 941, value=to
key=34 142 3246, value=just
key=10 48 940, value=saying
key=34 142 3245, value=hastily
key=10 48 943, value=very
key=10 48 942, value=her
key=10 48 945, value=Now
key=10 48 944, value=earnestly
key=34 142 3249, value=to
key=15 64 1404, value=door
key=32 126 2895, value=Multiplication
key=15 64 1403, value=little
key=32 126 2896, value=Table
key=15 64 1406, value=she
key=32 126 2893, value=However
key=15 64 1405, value=so
key=32 126 2894, value=the
key=15 64 1400, value=waiting
key=15 64 1402, value=the
key=15 64 1401, value=by
key=15 64 1408, value=back
key=32 126 2899, value=signify
key=15 64 1407, value=went
key=32 126 2897, value=doesn
key=15 64 1409, value=to
key=32 126 2898, value=t
key=10 48 936, value=hand
key=34 142 3240, value=holding
key=10 48 935, value=in
key=10 48 938, value=Dinah
key=10 48 937, value=with
key=34 142 3244, value=it
key=10 48 939, value=and
key=34 142 3243, value=dropped
key=34 142 3242, value=she
key=34 142 3241, value=and
key=10 48 930, value=that
key=10 48 932, value=was
key=10 48 931, value=she
key=10 48 934, value=hand
key=10 48 933, value=walking
key=15 64 1415, value=might
key=15 64 1414, value=she
key=15 64 1417, value=another
key=15 64 1416, value=find
key=15 64 1411, value=table
key=15 64 1410, value=the
key=15 64 1413, value=hoping
key=15 64 1412, value=half
key=15 64 1419, value=on
key=15 64 1418, value=key
key=10 48 925, value=had
key=34 142 3251, value=shrinking
key=10 48 924, value=and
key=34 142 3250, value=avoid
key=10 48 927, value=begun
key=10 48 926, value=just
key=10 48 929, value=dream
key=30 108 2588, value=Oh
key=10 48 928, value=to
key=34 142 3253, value=altogether
key=34 142 3252, value=away
key=15 64 1420, value=it
key=10 48 921, value=was
key=6 10 400, value=maps
key=10 48 920, value=she
key=6 10 401, value=and
key=10 48 923, value=off
key=6 10 402, value=pictures
key=10 48 922, value=dozing
key=15 64 1426, value=book
key=15 64 1425, value=a
key=15 64 1428, value=rules
key=15 64 1427, value=or
key=15 64 1422, value=at
key=15 64 1421, value=or
key=15 64 1424, value=rate
key=15 64 1423, value=any
key=15 64 1429, value=for
key=10 48 918, value=felt
key=10 48 917, value=She
key=10 48 919, value=that
key=16 66 1608, value=later
key=15 64 1431, value=people
key=16 66 1607, value=or
key=15 64 1430, value=shutting
key=16 66 1606, value=sooner
key=15 64 1437, value=she
key=43 185 4010, value=let
key=15 64 1436, value=time
key=43 185 4011, value=me
key=15 64 1439, value=a
key=15 64 1438, value=found
key=15 64 1433, value=like
key=15 64 1432, value=up
key=15 64 1435, value=this
key=15 64 1434, value=telescopes
key=43 185 4014, value=name
key=43 185 4015, value=again
key=43 185 4012, value=hear
key=43 185 4013, value=the
key=6 10 403, value=hung
key=16 66 1601, value=certain
key=6 10 404, value=upon
key=16 66 1600, value=almost
key=6 10 405, value=pegs
key=10 40 820, value=Dinah
key=10 40 821, value=my
key=16 66 1605, value=you
key=10 40 822, value=dear
key=16 66 1604, value=with
key=16 66 1603, value=disagree
key=16 66 1602, value=to
key=14 63 1377, value=happened
key=14 63 1378, value=lately
key=14 63 1379, value=that
key=14 63 1373, value=the
key=14 63 1374, value=way
key=14 63 1375, value=things
key=14 63 1376, value=had
key=14 63 1370, value=many
key=14 63 1371, value=out
key=14 63 1372, value=of
key=29 103 2489, value=you
key=29 103 2484, value=Stop
key=29 103 2486, value=moment
key=29 103 2485, value=this
key=29 103 2488, value=tell
key=29 103 2487, value=I
key=14 63 1388, value=things
key=14 63 1389, value=indeed
key=14 63 1384, value=think
key=14 63 1385, value=that
key=14 63 1386, value=very
key=14 63 1387, value=few
key=14 63 1380, value=Alice
key=14 63 1381, value=had
key=14 63 1382, value=begun
key=14 63 1383, value=to
key=14 63 1390, value=were
key=8 21 534, value=said
key=8 21 533, value=she
key=8 21 535, value=aloud
key=14 63 1391, value=really
key=14 63 1392, value=impossible
key=19 70 1705, value=garden
key=19 70 1703, value=that
key=19 70 1704, value=lovely
key=16 65 1497, value=hurry
key=16 65 1496, value=a
key=16 65 1495, value=in
key=16 65 1494, value=THAT
key=16 65 1493, value=do
key=19 70 1701, value=door
key=16 65 1492, value=to
key=19 70 1702, value=into
key=16 65 1491, value=going
key=16 65 1490, value=not
key=19 70 1700, value=little
key=32 120 2791, value=said
key=32 120 2790, value=she
key=10 44 871, value=and
key=2 2 58, value=So
key=10 44 870, value=sleepy
key=10 44 873, value=on
key=10 44 872, value=went
key=16 65 1489, value=was
key=10 44 875, value=to
key=16 65 1488, value=Alice
key=10 44 874, value=saying
key=16 65 1487, value=little
key=10 44 877, value=in
key=16 65 1486, value=wise
key=32 120 2793, value=her
key=10 44 876, value=herself
key=16 65 1485, value=the
key=32 120 2792, value=for
key=10 44 879, value=dreamy
key=16 65 1484, value=but
key=32 120 2795, value=goes
key=10 44 878, value=a
key=16 65 1483, value=me
key=32 120 2794, value=hair
key=16 65 1482, value=Drink
key=32 120 2797, value=such
key=16 65 1481, value=say
key=32 120 2796, value=in
key=16 65 1480, value=to
key=32 120 2799, value=ringlets
key=32 120 2798, value=long
key=14 63 1366, value=For
key=14 63 1367, value=you
key=14 63 1368, value=see
key=14 63 1369, value=so
key=10 44 880, value=sort
key=10 44 882, value=way
key=10 44 881, value=of
key=10 44 884, value=cats
key=16 65 1479, value=well
key=10 44 883, value=Do
key=16 65 1478, value=very
key=10 44 886, value=bats
key=16 65 1477, value=all
key=10 44 885, value=eat
key=16 65 1476, value=was
key=16 65 1475, value=It
key=25 87 2190, value=and
key=31 111 2671, value=kept
key=34 142 3204, value=and
key=25 87 2191, value=curiouser
key=31 111 2670, value=she
key=34 142 3203, value=it
key=30 110 2650, value=as
key=34 142 3202, value=by
key=30 110 2651, value=hard
key=34 142 3201, value=herself
key=30 110 2652, value=as
key=34 142 3208, value=nearly
key=30 110 2653, value=he
key=34 142 3207, value=as
key=30 110 2654, value=could
key=34 142 3206, value=that
key=30 110 2655, value=go
key=34 142 3205, value=found
key=34 142 3209, value=as
key=2 2 77, value=feel
key=2 2 78, value=very
key=2 2 79, value=sleepy
key=2 2 73, value=hot
key=2 2 74, value=day
key=2 2 75, value=made
key=2 2 76, value=her
key=31 111 2679, value=on
key=2 2 70, value=could
key=31 111 2678, value=went
key=2 2 71, value=for
key=31 111 2677, value=she
key=2 2 72, value=the
key=31 111 2676, value=time
key=31 111 2675, value=the
key=34 142 3200, value=measure
key=31 111 2674, value=all
key=25 87 2189, value=Curiouser
key=31 111 2673, value=herself
key=31 111 2672, value=fanning
key=31 111 2682, value=dear
key=34 142 3215, value=now
key=31 111 2681, value=Dear
key=34 142 3214, value=was
key=31 111 2680, value=talking
key=34 142 3213, value=she
key=34 142 3212, value=guess
key=34 142 3219, value=high
key=34 142 3218, value=feet
key=34 142 3217, value=two
key=34 142 3216, value=about
key=2 2 59, value=she
key=2 2 66, value=as
key=2 2 67, value=well
key=39 164 3694, value=The
key=2 2 68, value=as
key=39 164 3695, value=Mouse
key=2 2 69, value=she
key=39 164 3696, value=looked
key=2 2 62, value=in
key=39 164 3697, value=at
key=2 2 63, value=her
key=39 164 3698, value=her
key=2 2 64, value=own
key=10 44 864, value=here
key=39 164 3699, value=rather
key=2 2 65, value=mind
key=10 44 863, value=And
key=10 44 866, value=began
key=10 44 865, value=Alice
key=2 2 60, value=was
key=10 44 868, value=get
key=2 2 61, value=considering
key=10 44 867, value=to
key=34 142 3211, value=could
key=10 44 869, value=rather
key=34 142 3210, value=she
key=34 142 3226, value=she
key=34 142 3225, value=rapidly
key=34 142 3224, value=shrinking
key=34 142 3223, value=on
key=30 110 2630, value=please
key=30 110 2631, value=sir
key=34 142 3229, value=out
key=30 110 2632, value=The
key=34 142 3228, value=found
key=30 110 2633, value=Rabbit
key=34 142 3227, value=soon
key=30 110 2634, value=started
key=30 110 2635, value=violently
key=30 110 2636, value=dropped
key=30 110 2637, value=the
key=30 110 2638, value=white
key=30 110 2639, value=kid
key=2 2 99, value=picking
key=26 96 2350, value=she
key=2 2 95, value=of
key=26 96 2351, value=thought
key=2 2 96, value=getting
key=26 96 2352, value=and
key=2 2 97, value=up
key=26 96 2353, value=how
key=31 111 2659, value=the
key=2 2 98, value=and
key=26 96 2354, value=funny
key=31 111 2658, value=up
key=2 2 91, value=be
key=26 96 2355, value=it
key=31 111 2657, value=took
key=2 2 92, value=worth
key=26 96 2356, value=ll
key=31 111 2656, value=Alice
key=2 2 93, value=the
key=26 96 2357, value=seem
key=2 2 94, value=trouble
key=26 96 2358, value=sending
key=26 96 2359, value=presents
key=34 142 3222, value=going
key=34 142 3221, value=was
key=34 142 3220, value=and
key=2 2 90, value=would
key=31 111 2660, value=fan
key=34 142 3237, value=fan
key=34 142 3236, value=the
key=35 143 3258, value=escape
key=34 142 3235, value=was
key=30 110 2640, value=gloves
key=34 142 3234, value=this
key=30 110 2641, value=and
key=30 110 2642, value=the
key=30 110 2643, value=fan
key=34 142 3239, value=was
key=30 110 2644, value=and
key=34 142 3238, value=she
key=30 110 2645, value=skurried
key=30 110 2646, value=away
key=30 110 2647, value=into
key=30 110 2648, value=the
key=30 110 2649, value=darkness
key=2 2 88, value=daisy
key=42 179 3948, value=Mouse
key=2 2 89, value=chain
key=42 179 3947, value=the
key=10 50 960, value=thump
key=42 179 3949, value=was
key=2 2 84, value=pleasure
key=2 2 85, value=of
key=2 2 86, value=making
key=2 2 87, value=a
key=31 111 2669, value=hot
key=2 2 80, value=and
key=26 96 2344, value=They
key=31 111 2668, value=very
key=2 2 81, value=stupid
key=26 96 2345, value=must
key=31 111 2667, value=was
key=2 2 82, value=whether
key=26 96 2346, value=go
key=31 111 2666, value=hall
key=42 179 3942, value=Alice
key=2 2 83, value=the
key=26 96 2347, value=by
key=31 111 2665, value=the
key=42 179 3941, value=cried
key=26 96 2348, value=the
key=31 111 2664, value=as
key=34 142 3233, value=of
key=35 143 3255, value=WAS
key=42 179 3944, value=for
key=26 96 2349, value=carrier
key=31 111 2663, value=and
key=34 142 3232, value=cause
key=35 143 3254, value=That
key=42 179 3943, value=again
key=31 111 2662, value=gloves
key=34 142 3231, value=the
key=35 143 3257, value=narrow
key=42 179 3946, value=time
key=31 111 2661, value=and
key=34 142 3230, value=that
key=35 143 3256, value=a
key=42 179 3945, value=this
key=14 60 1313, value=she
key=14 60 1312, value=but
key=14 60 1315, value=to
key=14 60 1314, value=could
key=14 60 1311, value=fountains
key=14 60 1310, value=cool
key=42 179 3959, value=be
key=42 179 3958, value=must
key=42 179 3951, value=all
key=42 179 3950, value=bristling
key=42 179 3953, value=and
key=42 179 3952, value=over
key=14 60 1317, value=get
key=42 179 3955, value=felt
key=14 60 1316, value=even
key=42 179 3954, value=she
key=14 60 1319, value=head
key=42 179 3957, value=it
key=14 60 1318, value=her
key=42 179 3956, value=certain
key=14 60 1302, value=among
key=14 60 1301, value=about
key=14 60 1304, value=beds
key=14 60 1303, value=those
key=14 60 1300, value=wander
key=42 179 3960, value=really
key=32 127 2923, value=wrong
key=32 127 2922, value=all
key=32 127 2921, value=S
key=32 127 2920, value=THAT
key=32 127 2926, value=certain
key=32 127 2925, value=m
key=32 127 2924, value=I
key=14 60 1309, value=those
key=42 179 3961, value=offended
key=14 60 1306, value=bright
key=14 60 1305, value=of
key=14 60 1308, value=and
key=14 60 1307, value=flowers
key=31 112 2683, value=How
key=31 112 2687, value=to
key=31 112 2686, value=is
key=31 112 2685, value=everything
key=31 112 2684, value=queer
key=31 112 2688, value=day
key=14 60 1342, value=my
key=14 60 1341, value=without
key=14 60 1343, value=shoulders
key=14 60 1340, value=use
key=10 47 898, value=you
key=10 47 897, value=for
key=10 47 899, value=see
key=14 60 1335, value=would
key=14 60 1334, value=it
key=14 60 1337, value=of
key=14 60 1336, value=be
key=14 60 1331, value=thought
key=14 60 1330, value=through
key=14 60 1333, value=Alice
key=14 60 1332, value=poor
key=37 154 3489, value=find
key=37 154 3488, value=to
key=37 154 3487, value=trying
key=37 154 3486, value=about
key=37 154 3485, value=swam
key=37 154 3484, value=she
key=37 154 3483, value=as
key=37 154 3482, value=Alice
key=37 154 3481, value=said
key=14 60 1339, value=little
key=14 60 1338, value=very
key=14 60 1324, value=even
key=14 60 1323, value=and
key=14 60 1326, value=my
key=14 60 1325, value=if
key=14 60 1320, value=thought
key=14 60 1322, value=doorway
key=14 60 1321, value=he
key=14 60 1328, value=would
key=14 60 1327, value=head
key=14 60 1329, value=go
key=25 93 2299, value=must
key=25 93 2298, value=I
key=25 93 2295, value=you
key=25 93 2294, value=way
key=25 93 2297, value=but
key=25 93 2296, value=can
key=25 93 2291, value=manage
key=25 93 2290, value=must
key=25 93 2293, value=best
key=25 93 2292, value=the
key=21 78 1923, value=it
key=21 78 1922, value=followed
key=21 78 1921, value=seldom
key=21 78 1920, value=very
key=21 78 1929, value=so
key=21 78 1928, value=herself
key=21 78 1927, value=scolded
key=21 78 1926, value=she
key=21 78 1925, value=sometimes
key=21 78 1924, value=and
key=32 123 2860, value=used
key=21 78 1912, value=generally
key=21 78 1911, value=She
key=3 4 143, value=Oh
key=32 123 2861, value=to
key=21 78 1919, value=she
key=32 123 2862, value=know
key=37 154 3492, value=out
key=21 78 1918, value=though
key=37 154 3491, value=way
key=21 78 1917, value=advice
key=37 154 3490, value=her
key=3 4 144, value=dear
key=21 78 1916, value=good
key=21 78 1915, value=very
key=21 78 1914, value=herself
key=21 78 1913, value=gave
key=24 86 2186, value=off
key=24 86 2185, value=finished
key=24 86 2188, value=cake
key=24 86 2187, value=the
key=25 93 2277, value=be
key=25 93 2276, value=shall
key=25 93 2279, value=great
key=25 93 2278, value=a
key=25 93 2275, value=I
key=32 123 2858, value=things
key=32 123 2859, value=I
key=32 123 2850, value=I
key=32 123 2851, value=ll
key=32 123 2852, value=try
key=32 123 2853, value=if
key=32 123 2854, value=I
key=32 123 2855, value=know
key=32 123 2856, value=all
key=32 123 2857, value=the
key=9 26 648, value=began
key=9 26 647, value=she
key=9 26 649, value=again
key=25 93 2288, value=you
key=25 93 2287, value=about
key=9 26 646, value=Presently
key=25 93 2289, value=you
key=25 93 2284, value=to
key=25 93 2283, value=off
key=25 93 2286, value=myself
key=25 93 2285, value=trouble
key=25 93 2280, value=deal
key=25 93 2282, value=far
key=25 93 2281, value=too
key=21 78 1970, value=pretending
key=21 78 1967, value=very
key=21 78 1966, value=was
key=21 78 1965, value=child
key=21 78 1964, value=curious
key=21 78 1963, value=this
key=21 78 1962, value=for
key=21 78 1961, value=herself
key=21 78 1960, value=against
key=21 78 1969, value=of
key=21 78 1968, value=fond
key=24 86 2177, value=So
key=24 86 2179, value=set
key=24 86 2178, value=she
key=21 78 1956, value=croquet
key=21 78 1955, value=of
key=21 78 1954, value=game
key=21 78 1953, value=a
key=21 78 1952, value=in
key=21 78 1951, value=herself
key=21 78 1950, value=cheated
key=24 86 2180, value=to
key=24 86 2182, value=and
key=21 78 1959, value=playing
key=24 86 2181, value=work
key=21 78 1958, value=was
key=24 86 2184, value=soon
key=21 78 1957, value=she
key=24 86 2183, value=very
key=32 127 2919, value=no
key=32 127 2918, value=Rome
key=32 127 2917, value=and
key=32 127 2912, value=is
key=32 127 2911, value=Paris
key=32 127 2910, value=and
key=32 127 2916, value=Rome
key=32 127 2915, value=of
key=32 127 2914, value=capital
key=32 127 2913, value=the
key=21 78 1945, value=her
key=21 78 1944, value=box
key=21 78 1943, value=to
key=21 78 1942, value=trying
key=21 78 1941, value=remembered
key=21 78 1940, value=she
key=21 78 1949, value=having
key=21 78 1948, value=for
key=21 78 1947, value=ears
key=21 78 1946, value=own
key=32 127 2909, value=Paris
key=32 127 2908, value=of
key=32 127 2907, value=capital
key=32 127 2906, value=the
key=32 127 2905, value=is
key=32 127 2904, value=London
key=21 78 1934, value=tears
key=45 195 4188, value=dear
key=21 78 1933, value=bring
key=45 195 4187, value=Mouse
key=21 78 1932, value=to
key=45 195 4186, value=it
key=21 78 1931, value=as
key=45 195 4185, value=after
key=21 78 1930, value=severely
key=45 195 4184, value=softly
key=45 195 4183, value=called
key=45 195 4182, value=she
key=45 195 4181, value=So
key=21 78 1939, value=once
key=21 78 1938, value=and
key=21 78 1937, value=eyes
key=21 78 1936, value=her
key=21 78 1935, value=into
key=44 191 4080, value=And
key=44 191 4083, value=fetch
key=44 191 4084, value=things
key=44 191 4081, value=it
key=44 191 4082, value=ll
key=44 191 4087, value=throw
key=44 191 4088, value=them
key=44 191 4085, value=when
key=44 191 4086, value=you
key=44 191 4089, value=and
key=44 191 4090, value=it
key=44 191 4091, value=ll
key=44 191 4094, value=and
key=44 191 4095, value=beg
key=44 191 4092, value=sit
key=44 191 4093, value=up
key=44 191 4098, value=dinner
key=44 191 4099, value=and
key=44 191 4096, value=for
key=44 191 4097, value=its
key=9 32 748, value=could
key=9 32 747, value=you
key=9 32 749, value=manage
key=40 168 3769, value=sentence
key=40 168 3768, value=first
key=40 168 3767, value=the
key=40 168 3766, value=was
key=40 168 3765, value=which
key=9 32 750, value=it
key=23 83 2099, value=way
key=23 83 2097, value=herself
key=23 83 2098, value=Which
key=23 83 2095, value=anxiously
key=23 83 2096, value=to
key=40 168 3774, value=book
key=40 168 3773, value=lesson
key=40 168 3772, value=French
key=40 168 3771, value=her
key=40 168 3770, value=in
key=13 56 1165, value=golden
key=13 56 1166, value=key
key=13 56 1167, value=and
key=13 56 1168, value=Alice
key=13 56 1169, value=s
key=46 199 4315, value=to
key=46 199 4316, value=the
key=46 199 4317, value=shore
key=46 199 4311, value=the
key=46 199 4312, value=whole
key=46 199 4313, value=party
key=46 199 4314, value=swam
key=46 199 4310, value=and
key=13 56 1170, value=first
key=13 56 1171, value=thought
key=13 56 1172, value=was
key=13 56 1173, value=that
key=13 56 1174, value=it
key=13 56 1175, value=might
key=13 56 1176, value=belong
key=13 56 1177, value=to
key=13 56 1178, value=one
key=13 56 1179, value=of
key=46 199 4308, value=the
key=46 199 4309, value=way
key=46 199 4306, value=Alice
key=46 199 4307, value=led
key=13 56 1180, value=the
key=13 56 1181, value=doors
key=13 56 1182, value=of
key=9 32 744, value=Do
key=13 56 1183, value=the
key=13 56 1184, value=hall
key=9 32 746, value=think
key=13 56 1185, value=but
key=9 32 745, value=you
key=13 56 1186, value=alas
key=7 15 499, value=fell
key=7 15 498, value=I
key=7 15 497, value=if
key=7 15 496, value=even
key=7 15 495, value=it
key=35 147 3340, value=too
key=7 15 494, value=about
key=35 147 3341, value=bad
key=7 15 493, value=anything
key=7 15 492, value=say
key=7 15 491, value=t
key=7 15 490, value=wouldn
key=35 147 3342, value=that
key=35 147 3343, value=it
key=35 147 3344, value=is
key=7 15 489, value=I
key=7 15 488, value=Why
key=35 147 3335, value=And
key=35 147 3336, value=I
key=35 147 3337, value=declare
key=35 147 3338, value=it
key=35 147 3339, value=s
key=6 10 353, value=First
key=6 10 354, value=she
key=6 10 355, value=tried
key=6 10 356, value=to
key=6 10 357, value=look
key=6 10 358, value=down
key=6 10 362, value=what
key=13 56 1143, value=Suddenly
key=6 10 363, value=she
key=13 56 1144, value=she
key=6 10 364, value=was
key=13 56 1145, value=came
key=6 10 365, value=coming
key=13 56 1146, value=upon
key=6 10 366, value=to
key=13 56 1147, value=a
key=6 10 367, value=but
key=13 56 1148, value=little
key=6 10 368, value=it
key=13 56 1149, value=three
key=6 10 369, value=was
key=6 10 360, value=make
key=6 10 361, value=out
key=6 10 359, value=and
key=13 56 1150, value=legged
key=13 56 1151, value=table
key=13 56 1152, value=all
key=13 56 1153, value=made
key=6 10 373, value=see
key=10 38 806, value=the
key=13 56 1154, value=of
key=6 10 374, value=anything
key=10 38 807, value=cat
key=13 56 1155, value=solid
key=6 10 375, value=then
key=13 56 1156, value=glass
key=6 10 376, value=she
key=13 56 1157, value=there
key=6 10 377, value=looked
key=13 56 1158, value=was
key=6 10 378, value=at
key=13 56 1159, value=nothing
key=6 10 379, value=the
key=10 38 804, value=Dinah
key=10 38 805, value=was
key=6 10 370, value=too
key=6 10 371, value=dark
key=6 10 372, value=to
key=13 56 1160, value=on
key=13 56 1161, value=it
key=13 56 1162, value=except
key=13 56 1163, value=a
key=13 56 1164, value=tiny
key=33 130 2999, value=tears
key=40 165 3727, value=it
key=33 130 2998, value=with
key=40 165 3726, value=daresay
key=40 165 3729, value=a
key=40 165 3728, value=s
key=40 165 3723, value=thought
key=40 165 3722, value=English
key=40 165 3725, value=I
key=40 165 3724, value=Alice
key=33 130 2991, value=said
key=33 130 2990, value=words
key=33 130 2993, value=Alice
key=40 165 3721, value=understand
key=33 130 2992, value=poor
key=40 165 3720, value=t
key=33 130 2995, value=her
key=33 130 2994, value=and
key=33 130 2997, value=filled
key=33 130 2996, value=eyes
key=40 165 3719, value=doesn
key=23 83 2093, value=and
key=33 130 2988, value=the
key=23 83 2094, value=said
key=33 130 2987, value=not
key=23 83 2091, value=little
key=40 165 3718, value=it
key=23 83 2092, value=bit
key=33 130 2989, value=right
key=40 165 3717, value=Perhaps
key=23 83 2090, value=a
key=33 130 2982, value=I
key=33 130 2984, value=sure
key=33 130 2983, value=m
key=33 130 2986, value=are
key=33 130 2985, value=those
key=23 83 2088, value=She
key=23 83 2089, value=ate
key=43 184 4001, value=always
key=40 165 3737, value=Conqueror
key=43 184 4000, value=family
key=43 184 4003, value=cats
key=43 184 4002, value=HATED
key=40 165 3734, value=with
key=43 184 4005, value=low
key=40 165 3733, value=over
key=43 184 4004, value=nasty
key=40 165 3736, value=the
key=43 184 4007, value=things
key=40 165 3735, value=William
key=43 184 4006, value=vulgar
key=40 165 3730, value=French
key=40 165 3732, value=come
key=40 165 3731, value=mouse
key=46 198 4294, value=a
key=7 16 509, value=likely
key=46 198 4293, value=and
key=46 198 4292, value=Duck
key=46 198 4291, value=a
key=7 16 506, value=Which
key=46 198 4290, value=were
key=7 16 508, value=very
key=7 16 507, value=was
key=36 150 3370, value=was
key=36 150 3371, value=that
key=46 198 4299, value=an
key=36 150 3374, value=somehow
key=46 198 4298, value=and
key=36 150 3375, value=fallen
key=46 198 4297, value=Lory
key=36 150 3372, value=she
key=46 198 4296, value=a
key=36 150 3373, value=had
key=46 198 4295, value=Dodo
key=36 150 3378, value=sea
key=36 150 3379, value=and
key=31 119 2781, value=of
key=36 150 3376, value=into
key=31 119 2780, value=any
key=36 150 3377, value=the
key=31 119 2782, value=them
key=31 119 2779, value=for
key=7 16 510, value=true
key=36 150 3367, value=He
key=36 150 3368, value=first
key=31 119 2770, value=herself
key=36 150 3369, value=idea
key=31 119 2776, value=have
key=31 119 2775, value=could
key=31 119 2778, value=changed
key=31 119 2777, value=been
key=31 119 2772, value=see
key=31 119 2771, value=to
key=31 119 2774, value=she
key=31 119 2773, value=if
key=25 90 2235, value=seemed
key=25 90 2236, value=to
key=25 90 2233, value=feet
key=25 90 2234, value=they
key=25 90 2231, value=at
key=25 90 2232, value=her
key=25 90 2230, value=down
key=36 151 3399, value=once
key=36 150 3392, value=herself
key=44 187 4027, value=change
key=44 187 4026, value=to
key=36 150 3390, value=said
key=44 187 4029, value=subject
key=36 150 3391, value=to
key=44 187 4028, value=the
key=44 187 4021, value=Alice
key=44 187 4020, value=said
key=44 187 4023, value=a
key=44 187 4022, value=in
key=44 187 4025, value=hurry
key=44 187 4024, value=great
key=11 53 1054, value=late
key=36 151 3398, value=seaside
key=11 53 1055, value=it
key=36 151 3397, value=the
key=11 53 1056, value=s
key=36 151 3396, value=to
key=11 53 1057, value=getting
key=36 151 3395, value=been
key=25 90 2239, value=out
key=36 151 3394, value=had
key=36 151 3393, value=Alice
key=25 90 2237, value=be
key=25 90 2238, value=almost
key=36 150 3381, value=that
key=36 150 3382, value=case
key=36 150 3380, value=in
key=36 150 3385, value=go
key=36 150 3386, value=back
key=36 150 3383, value=I
key=36 150 3384, value=can
key=36 150 3389, value=she
key=44 187 4030, value=of
key=36 150 3387, value=by
key=36 150 3388, value=railway
key=44 187 4031, value=conversation
key=25 90 2228, value=she
key=25 90 2229, value=looked
key=25 90 2226, value=for
key=25 90 2227, value=when
key=10 37 793, value=Dinah
key=34 139 3180, value=have
key=10 37 794, value=ll
key=34 139 3181, value=done
key=11 53 1040, value=hear
key=11 53 1041, value=it
key=11 53 1042, value=say
key=44 192 4141, value=dear
key=10 37 799, value=to
key=10 37 797, value=very
key=10 37 798, value=much
key=10 37 795, value=miss
key=10 37 796, value=me
key=34 139 3179, value=I
key=11 53 1032, value=the
key=34 139 3177, value=How
key=44 192 4140, value=oh
key=11 53 1033, value=wind
key=34 139 3178, value=CAN
key=11 53 1034, value=and
key=11 53 1035, value=was
key=11 53 1036, value=just
key=11 53 1037, value=in
key=11 53 1038, value=time
key=11 53 1039, value=to
key=25 90 2246, value=far
key=44 192 4137, value=the
key=25 90 2247, value=off
key=44 192 4136, value=all
key=25 90 2244, value=getting
key=44 192 4135, value=kills
key=25 90 2245, value=so
key=44 192 4134, value=it
key=11 53 1050, value=ears
key=25 90 2242, value=they
key=44 192 4133, value=says
key=11 53 1051, value=and
key=25 90 2243, value=were
key=44 192 4132, value=He
key=11 53 1052, value=whiskers
key=25 90 2240, value=of
key=11 53 1053, value=how
key=25 90 2241, value=sight
key=44 192 4139, value=and
key=44 192 4138, value=rats
key=11 53 1043, value=as
key=11 53 1044, value=it
key=11 53 1045, value=turned
key=11 53 1046, value=a
key=11 53 1047, value=corner
key=11 53 1048, value=Oh
key=11 53 1049, value=my
key=34 139 3182, value=that
key=14 59 1288, value=saw
key=11 53 1020, value=There
key=18 69 1659, value=said
key=14 59 1279, value=along
key=14 59 1278, value=looked
key=14 59 1277, value=and
key=26 97 2371, value=look
key=26 97 2370, value=will
key=11 53 1030, value=Alice
key=11 53 1031, value=like
key=11 53 1029, value=went
key=18 69 1668, value=telescope
key=18 69 1667, value=a
key=18 69 1666, value=like
key=18 69 1665, value=up
key=11 53 1021, value=was
key=14 59 1283, value=the
key=18 69 1660, value=Alice
key=11 53 1022, value=not
key=14 59 1282, value=into
key=11 53 1023, value=a
key=14 59 1281, value=passage
key=11 53 1024, value=moment
key=14 59 1280, value=the
key=11 53 1025, value=to
key=14 59 1287, value=ever
key=18 69 1664, value=shutting
key=11 53 1026, value=be
key=14 59 1286, value=you
key=18 69 1663, value=be
key=11 53 1027, value=lost
key=14 59 1285, value=garden
key=18 69 1662, value=must
key=11 53 1028, value=away
key=14 59 1284, value=loveliest
key=18 69 1661, value=I
key=14 59 1269, value=larger
key=14 59 1268, value=much
key=14 59 1267, value=not
key=26 97 2366, value=how
key=14 59 1266, value=passage
key=26 97 2365, value=And
key=26 97 2368, value=the
key=26 97 2367, value=odd
key=26 97 2369, value=directions
key=14 59 1272, value=rat
key=14 59 1271, value=a
key=14 59 1270, value=than
key=14 59 1276, value=down
key=14 59 1275, value=knelt
key=14 59 1274, value=she
key=14 59 1273, value=hole
key=14 59 1258, value=and
key=14 59 1257, value=door
key=14 59 1256, value=the
key=14 59 1255, value=opened
key=14 59 1259, value=found
key=14 59 1261, value=it
key=14 59 1260, value=that
key=14 59 1265, value=small
key=14 59 1264, value=a
key=14 59 1263, value=into
key=14 59 1262, value=led
key=46 198 4272, value=for
key=46 198 4271, value=go
key=46 198 4270, value=to
key=31 119 2769, value=as
key=31 119 2768, value=age
key=46 198 4279, value=with
key=46 198 4278, value=crowded
key=46 198 4277, value=quite
key=11 54 1067, value=corner
key=46 198 4276, value=getting
key=11 54 1066, value=to
key=46 198 4275, value=was
key=11 54 1069, value=the
key=46 198 4274, value=pool
key=11 54 1068, value=but
key=46 198 4273, value=the
key=11 54 1074, value=to
key=11 54 1073, value=longer
key=11 54 1076, value=seen
key=11 54 1075, value=be
key=11 54 1070, value=Rabbit
key=11 54 1072, value=no
key=11 54 1071, value=was
key=31 119 2765, value=of
key=31 119 2764, value=were
key=31 119 2767, value=same
key=31 119 2766, value=the
key=14 59 1254, value=Alice
key=31 119 2761, value=she
key=31 119 2760, value=children
key=31 119 2763, value=that
key=31 119 2762, value=knew
key=37 155 3507, value=own
key=46 198 4283, value=animals
key=37 155 3508, value=tears
key=46 198 4282, value=and
key=46 198 4281, value=birds
key=46 198 4280, value=the
key=31 119 2758, value=all
key=37 155 3503, value=being
key=31 119 2757, value=over
key=37 155 3504, value=drowned
key=37 155 3505, value=in
key=31 119 2759, value=the
key=37 155 3506, value=my
key=46 198 4289, value=there
key=46 198 4288, value=it
key=11 54 1078, value=found
key=46 198 4287, value=into
key=11 54 1077, value=she
key=46 198 4286, value=fallen
key=46 198 4285, value=had
key=11 54 1079, value=herself
key=46 198 4284, value=that
key=11 54 1085, value=which
key=21 80 2001, value=respectable
key=11 54 1084, value=hall
key=21 80 2002, value=person
key=11 54 1087, value=lit
key=11 54 1086, value=was
key=21 80 2000, value=ONE
key=11 54 1081, value=a
key=11 54 1080, value=in
key=11 54 1083, value=low
key=11 54 1082, value=long
key=31 119 2754, value=she
key=31 119 2753, value=And
key=37 155 3500, value=I
key=31 119 2756, value=thinking
key=37 155 3501, value=suppose
key=31 119 2755, value=began
key=37 155 3502, value=by
key=10 47 916, value=it
key=10 47 915, value=put
key=10 47 914, value=she
key=11 54 1089, value=by
key=11 54 1088, value=up
key=11 54 1096, value=the
key=11 54 1095, value=from
key=11 54 1097, value=roof
key=11 54 1092, value=of
key=16 66 1498, value=No
key=11 54 1091, value=row
key=11 54 1094, value=hanging
key=11 54 1093, value=lamps
key=11 54 1090, value=a
key=16 66 1499, value=I
key=10 47 906, value=question
key=46 198 4269, value=time
key=10 47 905, value=either
key=46 198 4268, value=high
key=10 47 904, value=answer
key=46 198 4267, value=was
key=10 47 903, value=t
key=46 198 4266, value=It
key=10 47 909, value=t
key=10 47 908, value=didn
key=10 47 907, value=it
key=10 47 913, value=way
key=28 101 2419, value=It
key=10 47 912, value=which
key=10 47 911, value=matter
key=10 47 910, value=much
key=6 11 428, value=disappointment
key=6 11 429, value=it
key=6 11 426, value=her
key=6 11 427, value=great
key=6 11 424, value=but
key=6 11 425, value=to
key=28 101 2426, value=do
key=28 101 2427, value=lying
key=28 101 2424, value=she
key=28 101 2425, value=could
key=28 101 2422, value=much
key=28 101 2423, value=as
key=28 101 2420, value=was
key=28 101 2421, value=as
key=10 47 902, value=couldn
key=10 47 901, value=she
key=10 47 900, value=as
key=28 101 2428, value=down
key=28 101 2429, value=on
key=6 11 433, value=did
key=6 11 434, value=not
key=6 11 431, value=empty
key=6 11 432, value=she
key=6 11 430, value=way
key=6 11 419, value=it
key=36 151 3406, value=to
key=28 101 2430, value=one
key=36 151 3405, value=come
key=6 11 417, value=she
key=36 151 3404, value=had
key=6 11 418, value=passed
key=36 151 3403, value=and
key=6 11 415, value=shelves
key=36 151 3402, value=life
key=6 11 416, value=as
key=36 151 3401, value=her
key=6 11 413, value=of
key=36 151 3400, value=in
key=6 11 414, value=the
key=28 101 2437, value=garden
key=29 102 2459, value=ought
key=28 101 2438, value=with
key=28 101 2435, value=into
key=28 101 2436, value=the
key=28 101 2433, value=look
key=28 101 2434, value=through
key=36 151 3409, value=conclusion
key=28 101 2431, value=side
key=36 151 3408, value=general
key=28 101 2432, value=to
key=29 102 2458, value=You
key=36 151 3407, value=the
key=28 101 2439, value=one
key=6 11 422, value=ORANGE
key=6 11 423, value=MARMALADE
key=6 11 420, value=was
key=6 11 421, value=labelled
key=28 101 2440, value=eye
key=29 102 2462, value=ashamed
key=28 101 2441, value=but
key=29 102 2463, value=of
key=29 102 2464, value=yourself
key=29 102 2465, value=said
key=6 11 448, value=put
key=6 11 449, value=it
key=6 11 446, value=managed
key=29 102 2460, value=to
key=6 11 447, value=to
key=29 102 2461, value=be
key=8 22 539, value=getting
key=28 101 2448, value=than
key=8 22 538, value=be
key=28 101 2449, value=ever
key=8 22 537, value=must
key=28 101 2446, value=more
key=8 22 536, value=I
key=28 101 2447, value=hopeless
key=28 101 2444, value=through
key=29 102 2466, value=Alice
key=28 101 2445, value=was
key=29 102 2467, value=a
key=28 101 2442, value=to
key=29 102 2468, value=great
key=28 101 2443, value=get
key=29 102 2469, value=girl
key=8 22 542, value=the
key=8 22 541, value=near
key=8 22 540, value=somewhere
key=8 22 546, value=earth
key=8 22 545, value=the
key=8 22 544, value=of
key=8 22 543, value=centre
key=6 11 455, value=as
key=6 11 456, value=she
key=6 11 453, value=the
key=6 11 454, value=cupboards
key=6 11 451, value=one
key=6 11 452, value=of
key=6 11 450, value=into
key=28 101 2451, value=sat
key=29 102 2473, value=might
key=28 101 2452, value=down
key=29 102 2474, value=well
key=6 11 439, value=jar
key=29 102 2475, value=say
key=28 101 2450, value=she
key=29 102 2476, value=this
key=6 11 437, value=drop
key=6 11 438, value=the
key=29 102 2470, value=like
key=6 11 435, value=like
key=29 102 2471, value=you
key=6 11 436, value=to
key=29 102 2472, value=she
key=28 101 2457, value=again
key=28 101 2455, value=to
key=29 102 2477, value=to
key=28 101 2456, value=cry
key=29 102 2478, value=go
key=28 101 2453, value=and
key=29 102 2479, value=on
key=28 101 2454, value=began
key=21 78 1974, value=people
key=21 78 1973, value=two
key=21 78 1972, value=be
key=21 78 1971, value=to
key=6 11 444, value=somebody
key=6 11 445, value=so
key=6 11 442, value=of
key=6 11 443, value=killing
key=6 11 440, value=for
key=6 11 441, value=fear
key=29 102 2480, value=crying
key=29 102 2481, value=in
key=29 102 2482, value=this
key=29 102 2483, value=way
key=40 172 3811, value=I
key=40 172 3812, value=quite
key=40 172 3813, value=forgot
key=6 11 408, value=down
key=31 116 2728, value=little
key=40 172 3818, value=cats
key=6 11 409, value=a
key=31 116 2727, value=a
key=6 11 406, value=She
key=31 116 2726, value=feeling
key=6 11 407, value=took
key=31 116 2725, value=remember
key=31 116 2724, value=can
key=40 172 3814, value=you
key=31 116 2723, value=I
key=40 172 3815, value=didn
key=31 116 2722, value=think
key=40 172 3816, value=t
key=31 116 2721, value=almost
key=40 172 3817, value=like
key=31 116 2729, value=different
key=6 11 411, value=from
key=31 116 2720, value=I
key=6 11 412, value=one
key=6 11 410, value=jar
key=46 198 4302, value=several
key=46 198 4301, value=and
key=46 198 4300, value=Eaglet
key=46 198 4305, value=creatures
key=46 198 4304, value=curious
key=46 198 4303, value=other
key=34 140 3183, value=she
key=21 77 1899, value=to
key=34 140 3184, value=thought
key=21 77 1897, value=said
key=21 77 1898, value=Alice
key=10 43 861, value=I
key=25 89 2224, value=bye
key=10 43 860, value=bats
key=25 89 2225, value=feet
key=10 43 862, value=wonder
key=25 89 2223, value=Good
key=10 43 858, value=cats
key=10 43 857, value=do
key=10 43 856, value=But
key=10 43 859, value=eat
key=36 151 3439, value=a
key=36 151 3438, value=then
key=36 151 3437, value=spades
key=36 151 3436, value=wooden
key=36 151 3435, value=with
key=36 151 3434, value=sand
key=36 151 3433, value=the
key=36 151 3432, value=in
key=36 151 3431, value=digging
key=36 151 3430, value=children
key=36 151 3449, value=station
key=36 151 3448, value=railway
key=36 151 3447, value=a
key=6 11 459, value=it
key=36 151 3446, value=them
key=36 151 3445, value=behind
key=6 11 457, value=fell
key=36 151 3444, value=and
key=6 11 458, value=past
key=36 151 3443, value=houses
key=25 94 2318, value=Let
key=25 94 2319, value=me
key=36 151 3442, value=lodging
key=36 151 3441, value=of
key=36 151 3440, value=row
key=36 151 3417, value=English
key=36 151 3416, value=the
key=36 151 3415, value=on
key=36 151 3414, value=to
key=36 151 3413, value=go
key=43 183 3996, value=such
key=25 94 2320, value=see
key=36 151 3412, value=you
key=43 183 3997, value=a
key=36 151 3411, value=wherever
key=43 183 3998, value=subject
key=36 151 3410, value=that
key=25 94 2323, value=give
key=43 183 3992, value=I
key=25 94 2324, value=them
key=43 183 3993, value=would
key=25 94 2321, value=I
key=43 183 3994, value=talk
key=25 94 2322, value=ll
key=43 183 3995, value=on
key=25 94 2327, value=pair
key=25 94 2328, value=of
key=25 94 2325, value=a
key=36 151 3419, value=you
key=43 183 3990, value=As
key=25 94 2326, value=new
key=36 151 3418, value=coast
key=43 183 3991, value=if
key=25 94 2329, value=boots
key=36 151 3428, value=sea
key=36 151 3427, value=the
key=36 151 3426, value=in
key=36 151 3425, value=machines
key=25 94 2330, value=every
key=36 151 3424, value=bathing
key=25 94 2331, value=Christmas
key=36 151 3423, value=of
key=36 151 3422, value=number
key=36 151 3421, value=a
key=36 151 3429, value=some
key=36 151 3420, value=find
key=10 46 896, value=cats
key=10 46 893, value=Do
key=32 124 2878, value=four
key=10 46 892, value=sometimes
key=32 124 2877, value=and
key=10 46 895, value=eat
key=10 46 894, value=bats
key=32 124 2879, value=times
key=32 124 2874, value=six
key=32 124 2873, value=times
key=10 46 891, value=and
key=32 124 2876, value=thirteen
key=32 124 2875, value=is
key=32 124 2870, value=twelve
key=32 124 2872, value=four
key=32 124 2871, value=and
key=9 29 699, value=the
key=9 29 698, value=all
key=9 29 697, value=at
key=9 29 696, value=sound
key=9 29 695, value=t
key=32 124 2881, value=is
key=32 124 2880, value=seven
key=32 124 2883, value=dear
key=32 124 2882, value=oh
key=9 29 689, value=listening
key=9 29 688, value=one
key=9 29 687, value=no
key=9 29 686, value=WAS
key=9 29 685, value=there
key=9 29 684, value=glad
key=9 29 694, value=didn
key=9 29 693, value=it
key=9 29 692, value=as
key=37 155 3493, value=I
key=9 29 691, value=time
key=37 155 3494, value=shall
key=9 29 690, value=this
key=37 155 3499, value=now
key=37 155 3495, value=be
key=37 155 3496, value=punished
key=37 155 3497, value=for
key=37 155 3498, value=it
key=9 29 679, value=I
key=9 29 678, value=Antipathies
key=9 29 677, value=The
key=9 29 683, value=rather
key=9 29 682, value=was
key=9 29 681, value=she
key=9 29 680, value=think
key=33 135 3088, value=that
key=33 135 3089, value=first
key=33 135 3086, value=Tell
key=33 135 3087, value=me
key=37 157 3523, value=day
key=37 157 3521, value=queer
key=37 157 3522, value=to
key=37 157 3520, value=is
key=42 176 3851, value=about
key=42 176 3850, value=angry
key=42 176 3852, value=it
key=33 135 3091, value=then
key=33 135 3092, value=if
key=33 135 3090, value=and
key=33 135 3095, value=being
key=33 135 3096, value=that
key=33 135 3093, value=I
key=33 135 3094, value=like
key=33 135 3099, value=ll
key=33 135 3097, value=person
key=33 135 3098, value=I
key=42 176 3848, value=t
key=42 176 3847, value=don
key=42 176 3846, value=tone
key=42 176 3845, value=soothing
key=42 176 3849, value=be
key=42 176 3840, value=not
key=42 176 3844, value=a
key=42 176 3843, value=in
key=42 176 3842, value=Alice
key=42 176 3841, value=said
key=13 57 1190, value=were
key=13 57 1196, value=was
key=13 57 1195, value=key
key=13 57 1198, value=small
key=13 57 1197, value=too
key=13 57 1192, value=large
key=13 57 1191, value=too
key=13 57 1194, value=the
key=13 57 1193, value=or
key=13 57 1189, value=locks
key=13 57 1188, value=the
key=42 176 3839, value=perhaps
key=42 176 3838, value=Well
key=13 57 1187, value=either
key=37 157 3518, value=However
key=37 157 3519, value=everything
key=3 3 118, value=very
key=3 3 119, value=remarkable
key=3 3 116, value=nothing
key=3 3 117, value=so
key=3 3 114, value=There
key=3 3 115, value=was
key=39 160 3599, value=Everything
key=19 72 1749, value=I
key=23 84 2101, value=way
key=23 84 2100, value=Which
key=19 72 1756, value=then
key=19 72 1752, value=I
key=19 72 1753, value=should
key=19 72 1754, value=be
key=19 72 1755, value=like
key=19 72 1750, value=wonder
key=19 72 1751, value=what
key=33 137 3135, value=am
key=33 137 3134, value=I
key=3 3 141, value=Oh
key=3 3 142, value=dear
key=33 137 3139, value=of
key=3 3 140, value=itself
key=33 137 3138, value=tired
key=33 137 3137, value=VERY
key=33 137 3136, value=so
key=27 99 2411, value=hurried
key=27 99 2410, value=and
key=27 99 2415, value=garden
key=27 99 2414, value=the
key=27 99 2413, value=to
key=27 99 2412, value=off
key=27 99 2416, value=door
key=3 3 121, value=that
key=35 146 3305, value=golden
key=3 3 122, value=nor
key=35 146 3306, value=key
key=35 146 3307, value=was
key=3 3 120, value=in
key=35 146 3308, value=lying
key=35 146 3309, value=on
key=3 3 129, value=much
key=3 3 127, value=so
key=3 3 128, value=very
key=3 3 125, value=think
key=3 3 126, value=it
key=3 3 123, value=did
key=3 3 124, value=Alice
key=35 146 3300, value=shut
key=35 146 3301, value=again
key=35 146 3302, value=and
key=35 146 3303, value=the
key=35 146 3304, value=little
key=3 3 132, value=the
key=3 3 133, value=way
key=3 3 130, value=out
key=3 3 131, value=of
key=3 3 138, value=say
key=3 3 139, value=to
key=3 3 136, value=the
key=3 3 137, value=Rabbit
key=3 3 134, value=to
key=3 3 135, value=hear
key=35 146 3327, value=never
key=35 146 3328, value=was
key=35 146 3329, value=so
key=7 14 481, value=they
key=7 14 480, value=brave
key=7 14 483, value=all
key=7 14 482, value=ll
key=7 14 485, value=me
key=7 14 484, value=think
key=7 14 487, value=home
key=7 14 486, value=at
key=7 14 479, value=How
key=35 146 3320, value=ever
key=35 146 3321, value=thought
key=35 146 3322, value=the
key=35 146 3323, value=poor
key=35 146 3324, value=child
key=35 146 3325, value=for
key=35 146 3326, value=I
key=35 146 3316, value=things
key=35 146 3317, value=are
key=35 146 3318, value=worse
key=35 146 3319, value=than
key=35 146 3310, value=the
key=35 146 3311, value=glass
key=35 146 3312, value=table
key=35 146 3313, value=as
key=35 146 3314, value=before
key=35 146 3315, value=and
key=21 77 1900, value=herself
key=9 31 743, value=air
key=21 77 1903, value=I
key=9 31 742, value=the
key=21 77 1904, value=advise
key=9 31 741, value=through
key=21 77 1901, value=rather
key=9 31 740, value=falling
key=21 77 1902, value=sharply
key=21 77 1907, value=leave
key=21 77 1908, value=off
key=21 77 1905, value=you
key=21 77 1906, value=to
key=9 31 739, value=re
key=9 31 738, value=you
key=21 77 1909, value=this
key=9 31 737, value=as
key=39 162 3643, value=tired
key=39 162 3642, value=very
key=39 162 3641, value=am
key=27 99 2409, value=key
key=33 137 3143, value=here
key=39 162 3640, value=I
key=21 77 1910, value=minute
key=9 31 732, value=as
key=9 31 731, value=curtsey
key=11 54 1059, value=was
key=9 31 730, value=to
key=9 31 736, value=curtseying
key=33 137 3142, value=alone
key=9 31 735, value=fancy
key=33 137 3141, value=all
key=9 31 734, value=spoke
key=11 54 1058, value=She
key=33 137 3140, value=being
key=9 31 733, value=she
key=9 31 729, value=tried
key=11 54 1063, value=when
key=9 31 728, value=she
key=11 54 1062, value=it
key=9 31 727, value=and
key=11 54 1065, value=turned
key=11 54 1064, value=she
key=27 99 2400, value=and
key=11 54 1061, value=behind
key=11 54 1060, value=close
key=27 99 2404, value=took
key=35 146 3330, value=small
key=27 99 2403, value=once
key=35 146 3331, value=as
key=27 99 2402, value=at
key=35 146 3332, value=this
key=39 162 3649, value=Mouse
key=27 99 2401, value=she
key=35 146 3333, value=before
key=39 162 3648, value=O
key=27 99 2408, value=golden
key=35 146 3334, value=never
key=39 162 3647, value=here
key=27 99 2407, value=little
key=39 162 3646, value=about
key=27 99 2406, value=the
key=39 162 3645, value=swimming
key=27 99 2405, value=up
key=39 162 3644, value=of
key=31 113 2689, value=And
key=20 74 1808, value=Alice
key=20 74 1807, value=poor
key=20 74 1806, value=for
key=20 74 1805, value=alas
key=20 74 1804, value=but
key=20 74 1803, value=once
key=20 74 1802, value=at
key=20 74 1801, value=garden
key=20 74 1800, value=the
key=31 113 2696, value=usual
key=31 113 2690, value=yesterday
key=31 113 2691, value=things
key=31 113 2692, value=went
key=31 113 2693, value=on
key=31 113 2694, value=just
key=31 113 2695, value=as
key=36 148 3350, value=her
key=36 148 3354, value=in
key=36 148 3353, value=and
key=36 148 3352, value=slipped
key=36 148 3351, value=foot
key=36 148 3357, value=splash
key=36 148 3356, value=moment
key=36 148 3355, value=another
key=31 115 2708, value=me
key=31 115 2709, value=think
key=31 115 2707, value=Let
key=36 148 3347, value=said
key=36 148 3346, value=she
key=36 148 3345, value=As
key=36 148 3349, value=words
key=36 148 3348, value=these
key=14 61 1344, value=Oh
key=14 61 1345, value=how
key=14 61 1348, value=I
key=14 61 1349, value=could
key=14 61 1346, value=I
key=14 61 1347, value=wish
key=31 115 2711, value=I
key=31 115 2712, value=the
key=31 115 2710, value=was
key=31 115 2715, value=I
key=31 115 2716, value=got
key=31 115 2713, value=same
key=31 115 2714, value=when
key=31 115 2719, value=morning
key=31 115 2717, value=up
key=31 115 2718, value=this
key=10 37 803, value=think
key=14 61 1351, value=up
key=14 61 1352, value=like
key=14 61 1350, value=shut
key=10 37 801, value=I
key=10 37 802, value=should
key=14 61 1353, value=a
key=10 37 800, value=night
key=14 61 1354, value=telescope
key=22 81 2030, value=which
key=22 81 2031, value=the
key=22 81 2032, value=words
key=22 81 2033, value=EAT
key=22 81 2034, value=ME
key=22 81 2035, value=were
key=22 81 2036, value=beautifully
key=22 81 2037, value=marked
key=22 81 2038, value=in
key=22 81 2039, value=currants
key=32 124 2867, value=times
key=32 124 2866, value=four
key=32 124 2869, value=is
key=32 124 2868, value=five
key=32 124 2863, value=Let
key=32 124 2865, value=see
key=32 124 2864, value=me
key=20 74 1799, value=into
key=22 81 2003, value=Soon
key=20 74 1798, value=going
key=22 81 2004, value=her
key=20 74 1797, value=on
key=22 81 2005, value=eye
key=20 74 1796, value=decided
key=22 81 2006, value=fell
key=20 74 1795, value=she
key=22 81 2007, value=on
key=20 74 1794, value=happened
key=22 81 2008, value=a
key=20 74 1793, value=more
key=22 81 2009, value=little
key=20 74 1792, value=nothing
key=22 82 2085, value=care
key=22 82 2084, value=t
key=22 82 2087, value=happens
key=22 82 2086, value=which
key=22 82 2078, value=into
key=25 93 2314, value=I
key=40 166 3750, value=notion
key=22 82 2077, value=get
key=25 93 2313, value=way
key=40 166 3751, value=how
key=25 93 2316, value=to
key=22 82 2079, value=the
key=25 93 2315, value=want
key=22 82 2074, value=way
key=25 93 2310, value=t
key=40 166 3754, value=anything
key=22 82 2073, value=either
key=40 166 3755, value=had
key=22 82 2076, value=ll
key=25 93 2312, value=the
key=40 166 3752, value=long
key=22 82 2075, value=I
key=25 93 2311, value=walk
key=40 166 3753, value=ago
key=40 166 3756, value=happened
key=22 81 2020, value=it
key=22 81 2021, value=and
key=22 81 2022, value=found
key=22 81 2023, value=in
key=22 81 2024, value=it
key=22 81 2025, value=a
key=22 82 2081, value=and
key=22 81 2026, value=very
key=22 82 2080, value=garden
key=22 81 2027, value=small
key=22 82 2083, value=don
key=22 81 2028, value=cake
key=22 82 2082, value=I
key=22 81 2029, value=on
key=25 93 2317, value=go
key=20 74 1791, value=that
key=22 82 2067, value=can
key=20 74 1790, value=finding
key=22 82 2066, value=I
key=40 166 3740, value=all
key=22 82 2069, value=under
key=22 82 2068, value=creep
key=22 82 2063, value=me
key=40 166 3743, value=of
key=22 82 2062, value=makes
key=40 166 3744, value=history
key=22 82 2065, value=smaller
key=40 166 3741, value=her
key=22 82 2064, value=grow
key=40 166 3742, value=knowledge
key=40 166 3747, value=no
key=40 166 3748, value=very
key=40 166 3745, value=Alice
key=40 166 3746, value=had
key=40 166 3749, value=clear
key=22 81 2010, value=glass
key=22 81 2011, value=box
key=22 81 2012, value=that
key=20 74 1789, value=while
key=22 81 2013, value=was
key=20 74 1788, value=a
key=22 81 2014, value=lying
key=22 82 2070, value=the
key=12 55 1098, value=There
key=20 74 1787, value=After
key=22 81 2015, value=under
key=22 81 2016, value=the
key=22 82 2072, value=so
key=22 81 2017, value=table
key=22 82 2071, value=door
key=22 81 2018, value=she
key=22 81 2019, value=opened
key=44 188 4036, value=fond
key=44 188 4037, value=of
key=41 174 3822, value=cried
key=44 188 4034, value=are
key=41 174 3823, value=the
key=44 188 4035, value=you
key=41 174 3824, value=Mouse
key=44 188 4032, value=Are
key=41 174 3825, value=in
key=44 188 4033, value=you
key=41 174 3826, value=a
key=41 174 3827, value=shrill
key=27 99 2381, value=her
key=27 99 2380, value=then
key=38 158 3547, value=was
key=41 175 3836, value=were
key=38 158 3548, value=at
key=41 175 3837, value=me
key=38 158 3549, value=first
key=38 158 3543, value=make
key=41 175 3832, value=like
key=38 158 3544, value=out
key=41 175 3833, value=cats
key=38 158 3545, value=what
key=41 175 3834, value=if
key=38 158 3546, value=it
key=41 175 3835, value=you
key=38 158 3540, value=swam
key=38 158 3541, value=nearer
key=41 175 3830, value=Would
key=27 99 2379, value=Just
key=38 158 3542, value=to
key=41 175 3831, value=YOU
key=44 188 4038, value=of
key=44 188 4039, value=dogs
key=25 93 2303, value=them
key=25 93 2302, value=to
key=25 93 2305, value=Alice
key=25 93 2304, value=thought
key=25 93 2301, value=kind
key=25 93 2300, value=be
key=27 99 2392, value=she
key=27 99 2391, value=fact
key=27 99 2390, value=in
key=27 99 2385, value=the
key=38 158 3558, value=hippopotamus
key=27 99 2384, value=against
key=38 158 3559, value=but
key=27 99 2383, value=struck
key=27 99 2382, value=head
key=27 99 2389, value=hall
key=38 158 3554, value=be
key=27 99 2388, value=the
key=38 158 3555, value=a
key=27 99 2387, value=of
key=38 158 3556, value=walrus
key=27 99 2386, value=roof
key=38 158 3557, value=or
key=38 158 3550, value=she
key=38 158 3551, value=thought
key=38 158 3552, value=it
key=38 158 3553, value=must
key=25 93 2307, value=perhaps
key=25 93 2306, value=or
key=25 93 2309, value=won
key=25 93 2308, value=they
key=38 158 3529, value=splashing
key=27 99 2396, value=than
key=38 158 3525, value=then
key=27 99 2395, value=more
key=38 158 3526, value=she
key=27 99 2394, value=now
key=38 158 3527, value=heard
key=27 99 2393, value=was
key=38 158 3528, value=something
key=27 99 2399, value=high
key=27 99 2398, value=feet
key=27 99 2397, value=nine
key=38 158 3524, value=Just
key=38 158 3536, value=way
key=38 158 3537, value=off
key=38 158 3538, value=and
key=38 158 3539, value=she
key=38 158 3532, value=the
key=38 158 3533, value=pool
key=38 158 3534, value=a
key=38 158 3535, value=little
key=41 174 3828, value=passionate
key=41 174 3829, value=voice
key=38 158 3530, value=about
key=38 158 3531, value=in
key=44 190 4070, value=terrier
key=33 130 3009, value=after
key=44 190 4072, value=know
key=44 190 4071, value=you
key=8 23 600, value=it
key=33 130 3002, value=she
key=33 130 3001, value=as
key=33 130 3004, value=on
key=33 130 3003, value=went
key=33 130 3006, value=must
key=33 130 3005, value=I
key=33 130 3008, value=Mabel
key=33 130 3007, value=be
key=44 191 4120, value=he
key=44 191 4121, value=says
key=44 191 4124, value=so
key=44 191 4125, value=useful
key=33 130 3000, value=again
key=44 191 4122, value=it
key=44 191 4123, value=s
key=44 190 4078, value=brown
key=44 191 4128, value=worth
key=44 190 4077, value=curly
key=44 191 4129, value=a
key=44 191 4126, value=it
key=44 190 4079, value=hair
key=44 191 4127, value=s
key=44 190 4074, value=oh
key=44 190 4073, value=with
key=44 190 4076, value=long
key=44 190 4075, value=such
key=44 191 4131, value=pounds
key=44 191 4130, value=hundred
key=8 23 620, value=Latitude
key=8 23 622, value=Longitude
key=8 23 621, value=or
key=44 191 4102, value=of
key=44 191 4103, value=thins
key=44 191 4100, value=all
key=44 191 4101, value=sorts
key=8 23 613, value=right
key=44 191 4106, value=t
key=8 23 612, value=the
key=44 191 4107, value=remember
key=8 23 615, value=but
key=10 36 790, value=began
key=44 191 4104, value=I
key=8 23 614, value=distance
key=10 36 791, value=talking
key=44 191 4105, value=can
key=8 23 617, value=I
key=10 36 792, value=again
key=8 23 616, value=then
